[{"cp":"1000","localit\u00e9":"Bruxelles","province":"Bruxelles"},{"cp":"1020","localit\u00e9":"Laeken","province":"Bruxelles"},{"cp":"1030","localit\u00e9":"Schaerbeek","province":"Bruxelles"},{"cp":"1040","localit\u00e9":"Etterbeek","province":"Bruxelles"},{"cp":"1050","localit\u00e9":"Ixelles","province":"Bruxelles"},{"cp":"1060","localit\u00e9":"Saint-Gilles","province":"Bruxelles"},{"cp":"1070","localit\u00e9":"Anderlecht","province":"Bruxelles"},{"cp":"1080","localit\u00e9":"Molenbeek-Saint-Jean","province":"Bruxelles"},{"cp":"1081","localit\u00e9":"Koekelberg","province":"Bruxelles"},{"cp":"1082","localit\u00e9":"Berchem-Sainte-Agathe","province":"Bruxelles"},{"cp":"1083","localit\u00e9":"Ganshoren","province":"Bruxelles"},{"cp":"1090","localit\u00e9":"Jette","province":"Bruxelles"},{"cp":"1120","localit\u00e9":"Neder-Over-Heembeek","province":"Bruxelles"},{"cp":"1130","localit\u00e9":"Haren","province":"Bruxelles"},{"cp":"1140","localit\u00e9":"Evere","province":"Bruxelles"},{"cp":"1150","localit\u00e9":"Woluwe-Saint-Pierre","province":"Bruxelles"},{"cp":"1160","localit\u00e9":"Auderghem","province":"Bruxelles"},{"cp":"1170","localit\u00e9":"Watermael-Boitsfort","province":"Bruxelles"},{"cp":"1180","localit\u00e9":"Uccle","province":"Bruxelles"},{"cp":"1190","localit\u00e9":"Forest","province":"Bruxelles"},{"cp":"1200","localit\u00e9":"Woluwe-Saint-Lambert","province":"Bruxelles"},{"cp":"1210","localit\u00e9":"Saint-Josse-Ten-Noode","province":"Bruxelles"},{"cp":"1300","localit\u00e9":"Limal","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1300","localit\u00e9":"Wavre","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1301","localit\u00e9":"Bierges","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1310","localit\u00e9":"La Hulpe","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1315","localit\u00e9":"Glimes","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1315","localit\u00e9":"Incourt","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1315","localit\u00e9":"Opprebais","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1315","localit\u00e9":"Pi\u00e8trebais","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1315","localit\u00e9":"Roux-Miroir","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1320","localit\u00e9":"Beauvechain","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1320","localit\u00e9":"Hamme-Mille","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1320","localit\u00e9":"L'ecluse","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1320","localit\u00e9":"Nodebais","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1320","localit\u00e9":"Tourinnes-La-Grosse","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1325","localit\u00e9":"Bonlez","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1325","localit\u00e9":"Chaumont-Gistoux","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1325","localit\u00e9":"Corroy-Le-Grand","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1325","localit\u00e9":"Dion-Valmont","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1325","localit\u00e9":"Longueville","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1330","localit\u00e9":"Rixensart","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1331","localit\u00e9":"Rosi\u00e8res","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1332","localit\u00e9":"Genval","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1340","localit\u00e9":"Ottignies","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1340","localit\u00e9":"Ottignies-Louvain-La-Neuve","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1341","localit\u00e9":"C\u00e9roux-Mousty","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1342","localit\u00e9":"Limelette","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1348","localit\u00e9":"Louvain-La-Neuve","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1350","localit\u00e9":"Enines","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1350","localit\u00e9":"Folx-Les-Caves","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1350","localit\u00e9":"Jandrain-Jandrenouille","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1350","localit\u00e9":"Jauche","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1350","localit\u00e9":"Marilles","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1350","localit\u00e9":"Noduwez","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1350","localit\u00e9":"Orp-Jauche","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1350","localit\u00e9":"Orp-Le-Grand","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1357","localit\u00e9":"H\u00e9l\u00e9cine","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1357","localit\u00e9":"Linsmeau","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1357","localit\u00e9":"Neerheylissem","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1357","localit\u00e9":"Opheylissem","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1360","localit\u00e9":"Mal\u00e8ves-Sainte-Marie-Wastines","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1360","localit\u00e9":"Orbais","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1360","localit\u00e9":"Perwez","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1360","localit\u00e9":"Thorembais-Les-B\u00e9guines","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1360","localit\u00e9":"Thorembais-Saint-Trond","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1367","localit\u00e9":"Autre-Eglise","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1367","localit\u00e9":"Bomal","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1367","localit\u00e9":"G\u00e9rompont","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1367","localit\u00e9":"Grand-Rosi\u00e8re-Hottomont","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1367","localit\u00e9":"Huppaye","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1367","localit\u00e9":"Mont-Saint-Andr\u00e9","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1367","localit\u00e9":"Ramillies","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1370","localit\u00e9":"Dongelberg","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1370","localit\u00e9":"Jauchelette","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1370","localit\u00e9":"Jodoigne","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1370","localit\u00e9":"Jodoigne-Souveraine","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1370","localit\u00e9":"Lathuy","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1370","localit\u00e9":"M\u00e9lin","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1370","localit\u00e9":"Pi\u00e9train","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1370","localit\u00e9":"Saint-Jean-Geest","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1370","localit\u00e9":"Saint-Remy-Geest","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1370","localit\u00e9":"Z\u00e9trud-Lumay","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1380","localit\u00e9":"Couture-Saint-Germain","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1380","localit\u00e9":"Lasne","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1380","localit\u00e9":"Lasne-Chapelle-Saint-Lambert","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1380","localit\u00e9":"Maransart","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1380","localit\u00e9":"Ohain","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1380","localit\u00e9":"Plancenoit","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1390","localit\u00e9":"Archennes","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1390","localit\u00e9":"Biez","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1390","localit\u00e9":"Bossut-Gottechain","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1390","localit\u00e9":"Grez-Doiceau","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1390","localit\u00e9":"Nethen","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1400","localit\u00e9":"Monstreux","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1400","localit\u00e9":"Nivelles","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1401","localit\u00e9":"Baulers","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1402","localit\u00e9":"Thines","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1404","localit\u00e9":"Bornival","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1410","localit\u00e9":"Waterloo","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1420","localit\u00e9":"Braine-L'alleud","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1421","localit\u00e9":"Ophain-Bois-Seigneur-Isaac","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1428","localit\u00e9":"Lillois-Witterz\u00e9e","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1430","localit\u00e9":"Bierghes","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1430","localit\u00e9":"Quenast","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1430","localit\u00e9":"Rebecq","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1430","localit\u00e9":"Rebecq-Rognon","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1435","localit\u00e9":"Corbais","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1435","localit\u00e9":"H\u00e9villers","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1435","localit\u00e9":"Mont-Saint-Guibert","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1440","localit\u00e9":"Braine-Le-Ch\u00e2teau","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1440","localit\u00e9":"Wauthier-Braine","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1450","localit\u00e9":"Chastre","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1450","localit\u00e9":"Chastre-Villeroux-Blanmont","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1450","localit\u00e9":"Cortil-Noirmont","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1450","localit\u00e9":"Gentinnes","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1450","localit\u00e9":"Saint-G\u00e9ry","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1457","localit\u00e9":"Nil-Saint-Vincent-Saint-Martin","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1457","localit\u00e9":"Tourinnes-Saint-Lambert","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1457","localit\u00e9":"Walhain","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1457","localit\u00e9":"Walhain-Saint-Paul","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1460","localit\u00e9":"Ittre","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1460","localit\u00e9":"Virginal-Samme","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1461","localit\u00e9":"Haut-Ittre","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1470","localit\u00e9":"Baisy-Thy","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1470","localit\u00e9":"Bousval","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1470","localit\u00e9":"Genappe","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1471","localit\u00e9":"Loupoigne","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1472","localit\u00e9":"Vieux-Genappe","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1473","localit\u00e9":"Glabais","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1474","localit\u00e9":"Ways","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1476","localit\u00e9":"Houtain-Le-Val","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1480","localit\u00e9":"Clabecq","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1480","localit\u00e9":"Oisquercq","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1480","localit\u00e9":"Saintes","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1480","localit\u00e9":"Tubize","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1490","localit\u00e9":"Court-Saint-Etienne","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1495","localit\u00e9":"Marbais","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1495","localit\u00e9":"Mellery","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1495","localit\u00e9":"Sart-Dames-Avelines","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1495","localit\u00e9":"Tilly","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1495","localit\u00e9":"Villers-La-Ville","province":"Brabant Wallon"},{"cp":"1500","localit\u00e9":"Halle","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1501","localit\u00e9":"Buizingen","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1502","localit\u00e9":"Lembeek","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1540","localit\u00e9":"Herfelingen","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1540","localit\u00e9":"Herne","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1541","localit\u00e9":"Sint-Pieters-Kapelle","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1547","localit\u00e9":"Bi\u00e9v\u00e8ne","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1560","localit\u00e9":"Hoeilaart","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1570","localit\u00e9":"Galmaarden","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1570","localit\u00e9":"Tollembeek","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1570","localit\u00e9":"Vollezele","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1600","localit\u00e9":"Oudenaken","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1600","localit\u00e9":"Sint-Laureins-Berchem","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1600","localit\u00e9":"Sint-Pieters-Leeuw","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1601","localit\u00e9":"Ruisbroek","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1602","localit\u00e9":"Vlezenbeek","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1620","localit\u00e9":"Drogenbos","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1630","localit\u00e9":"Linkebeek","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1640","localit\u00e9":"Rhode-Saint-Gen\u00e8se","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1650","localit\u00e9":"Beersel","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1651","localit\u00e9":"Lot","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1652","localit\u00e9":"Alsemberg","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1653","localit\u00e9":"Dworp","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1654","localit\u00e9":"Huizingen","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1670","localit\u00e9":"Bogaarden","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1670","localit\u00e9":"Heikruis","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1670","localit\u00e9":"Pepingen","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1671","localit\u00e9":"Elingen","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1673","localit\u00e9":"Beert","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1674","localit\u00e9":"Bellingen","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1700","localit\u00e9":"Dilbeek","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1700","localit\u00e9":"Sint-Martens-Bodegem","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1700","localit\u00e9":"Sint-Ulriks-Kapelle","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1701","localit\u00e9":"Itterbeek","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1702","localit\u00e9":"Groot-Bijgaarden","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1703","localit\u00e9":"Schepdaal","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1730","localit\u00e9":"Asse","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1730","localit\u00e9":"Bekkerzeel","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1730","localit\u00e9":"Kobbegem","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1730","localit\u00e9":"Mollem","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1731","localit\u00e9":"Relegem","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1731","localit\u00e9":"Zellik","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1740","localit\u00e9":"Ternat","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1741","localit\u00e9":"Wambeek","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1742","localit\u00e9":"Sint-Katherina-Lombeek","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1745","localit\u00e9":"Mazenzele","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1745","localit\u00e9":"Opwijk","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1750","localit\u00e9":"Gaasbeek","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1750","localit\u00e9":"Lennik","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1750","localit\u00e9":"Sint-Kwintens-Lennik","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1750","localit\u00e9":"Sint-Martens-Lennik","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1755","localit\u00e9":"Gooik","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1755","localit\u00e9":"Kester","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1755","localit\u00e9":"Leerbeek","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1755","localit\u00e9":"Oetingen","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1760","localit\u00e9":"Onze-Lieve-Vrouw-Lombeek","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1760","localit\u00e9":"Pamel","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1760","localit\u00e9":"Roosdaal","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1760","localit\u00e9":"Strijtem","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1761","localit\u00e9":"Borchtlombeek","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1770","localit\u00e9":"Liedekerke","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1780","localit\u00e9":"Wemmel","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1785","localit\u00e9":"Brussegem","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1785","localit\u00e9":"Hamme","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1785","localit\u00e9":"Merchtem","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1790","localit\u00e9":"Affligem","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1790","localit\u00e9":"Essene","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1790","localit\u00e9":"Hekelgem","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1790","localit\u00e9":"Teralfene","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1800","localit\u00e9":"Peutie","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1800","localit\u00e9":"Vilvoorde","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1820","localit\u00e9":"Melsbroek","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1820","localit\u00e9":"Perk","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1820","localit\u00e9":"Steenokkerzeel","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1830","localit\u00e9":"Machelen","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1831","localit\u00e9":"Diegem","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1840","localit\u00e9":"Londerzeel","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1840","localit\u00e9":"Malderen","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1840","localit\u00e9":"Steenhuffel","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1850","localit\u00e9":"Grimbergen","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1851","localit\u00e9":"Humbeek","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1852","localit\u00e9":"Beigem","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1853","localit\u00e9":"Strombeek-Bever","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1860","localit\u00e9":"Meise","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1861","localit\u00e9":"Wolvertem","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1880","localit\u00e9":"Kapelle-Op-Den-Bos","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1880","localit\u00e9":"Nieuwenrode","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1880","localit\u00e9":"Ramsdonk","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1910","localit\u00e9":"Berg","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1910","localit\u00e9":"Buken","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1910","localit\u00e9":"Kampenhout","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1910","localit\u00e9":"Nederokkerzeel","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1930","localit\u00e9":"Nossegem","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1930","localit\u00e9":"Zaventem","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1932","localit\u00e9":"Sint-Stevens-Woluwe","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1933","localit\u00e9":"Sterrebeek","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1950","localit\u00e9":"Kraainem","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1970","localit\u00e9":"Wezembeek-Oppem","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1980","localit\u00e9":"Eppegem","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1980","localit\u00e9":"Zemst","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1981","localit\u00e9":"Hofstade","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1982","localit\u00e9":"Elewijt","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"1982","localit\u00e9":"Weerde","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"2000","localit\u00e9":"Antwerpen","province":"Anvers"},{"cp":"2018","localit\u00e9":"Antwerpen","province":"Anvers"},{"cp":"2020","localit\u00e9":"Antwerpen","province":"Anvers"},{"cp":"2030","localit\u00e9":"Antwerpen","province":"Anvers"},{"cp":"2040","localit\u00e9":"Antwerpen","province":"Anvers"},{"cp":"2040","localit\u00e9":"Berendrecht","province":"Anvers"},{"cp":"2040","localit\u00e9":"Lillo","province":"Anvers"},{"cp":"2040","localit\u00e9":"Zandvliet","province":"Anvers"},{"cp":"2050","localit\u00e9":"Antwerpen","province":"Anvers"},{"cp":"2060","localit\u00e9":"Antwerpen","province":"Anvers"},{"cp":"2070","localit\u00e9":"Burcht","province":"Anvers"},{"cp":"2070","localit\u00e9":"Zwijndrecht","province":"Anvers"},{"cp":"2100","localit\u00e9":"Deurne","province":"Anvers"},{"cp":"2110","localit\u00e9":"Wijnegem","province":"Anvers"},{"cp":"2140","localit\u00e9":"Borgerhout","province":"Anvers"},{"cp":"2150","localit\u00e9":"Borsbeek","province":"Anvers"},{"cp":"2160","localit\u00e9":"Wommelgem","province":"Anvers"},{"cp":"2170","localit\u00e9":"Merksem","province":"Anvers"},{"cp":"2180","localit\u00e9":"Ekeren","province":"Anvers"},{"cp":"2200","localit\u00e9":"Herentals","province":"Anvers"},{"cp":"2200","localit\u00e9":"Morkhoven","province":"Anvers"},{"cp":"2200","localit\u00e9":"Noorderwijk","province":"Anvers"},{"cp":"2220","localit\u00e9":"Hallaar","province":"Anvers"},{"cp":"2220","localit\u00e9":"Heist-Op-Den-Berg","province":"Anvers"},{"cp":"2221","localit\u00e9":"Booischot","province":"Anvers"},{"cp":"2222","localit\u00e9":"Itegem","province":"Anvers"},{"cp":"2222","localit\u00e9":"Wiekevorst","province":"Anvers"},{"cp":"2223","localit\u00e9":"Schriek","province":"Anvers"},{"cp":"2230","localit\u00e9":"Herselt","province":"Anvers"},{"cp":"2230","localit\u00e9":"Ramsel","province":"Anvers"},{"cp":"2235","localit\u00e9":"Houtvenne","province":"Anvers"},{"cp":"2235","localit\u00e9":"Hulshout","province":"Anvers"},{"cp":"2235","localit\u00e9":"Westmeerbeek","province":"Anvers"},{"cp":"2240","localit\u00e9":"Massenhoven","province":"Anvers"},{"cp":"2240","localit\u00e9":"Viersel","province":"Anvers"},{"cp":"2240","localit\u00e9":"Zandhoven","province":"Anvers"},{"cp":"2242","localit\u00e9":"Pulderbos","province":"Anvers"},{"cp":"2243","localit\u00e9":"Pulle","province":"Anvers"},{"cp":"2250","localit\u00e9":"Olen","province":"Anvers"},{"cp":"2260","localit\u00e9":"Oevel","province":"Anvers"},{"cp":"2260","localit\u00e9":"Tongerlo","province":"Anvers"},{"cp":"2260","localit\u00e9":"Westerlo","province":"Anvers"},{"cp":"2260","localit\u00e9":"Zoerle-Parwijs","province":"Anvers"},{"cp":"2270","localit\u00e9":"Herenthout","province":"Anvers"},{"cp":"2275","localit\u00e9":"Gierle","province":"Anvers"},{"cp":"2275","localit\u00e9":"Lille","province":"Anvers"},{"cp":"2275","localit\u00e9":"Poederlee","province":"Anvers"},{"cp":"2275","localit\u00e9":"Wechelderzande","province":"Anvers"},{"cp":"2280","localit\u00e9":"Grobbendonk","province":"Anvers"},{"cp":"2288","localit\u00e9":"Bouwel","province":"Anvers"},{"cp":"2290","localit\u00e9":"Vorselaar","province":"Anvers"},{"cp":"2300","localit\u00e9":"Turnhout","province":"Anvers"},{"cp":"2310","localit\u00e9":"Rijkevorsel","province":"Anvers"},{"cp":"2320","localit\u00e9":"Hoogstraten","province":"Anvers"},{"cp":"2321","localit\u00e9":"Meer","province":"Anvers"},{"cp":"2322","localit\u00e9":"Minderhout","province":"Anvers"},{"cp":"2323","localit\u00e9":"Wortel","province":"Anvers"},{"cp":"2328","localit\u00e9":"Meerle","province":"Anvers"},{"cp":"2330","localit\u00e9":"Merksplas","province":"Anvers"},{"cp":"2340","localit\u00e9":"Beerse","province":"Anvers"},{"cp":"2340","localit\u00e9":"Vlimmeren","province":"Anvers"},{"cp":"2350","localit\u00e9":"Vosselaar","province":"Anvers"},{"cp":"2360","localit\u00e9":"Oud-Turnhout","province":"Anvers"},{"cp":"2370","localit\u00e9":"Arendonk","province":"Anvers"},{"cp":"2380","localit\u00e9":"Ravels","province":"Anvers"},{"cp":"2381","localit\u00e9":"Weelde","province":"Anvers"},{"cp":"2382","localit\u00e9":"Poppel","province":"Anvers"},{"cp":"2387","localit\u00e9":"Baarle-Hertog","province":"Anvers"},{"cp":"2390","localit\u00e9":"Malle","province":"Anvers"},{"cp":"2390","localit\u00e9":"Oostmalle","province":"Anvers"},{"cp":"2390","localit\u00e9":"Westmalle","province":"Anvers"},{"cp":"2400","localit\u00e9":"Mol","province":"Anvers"},{"cp":"2430","localit\u00e9":"Eindhout","province":"Anvers"},{"cp":"2430","localit\u00e9":"Laakdal","province":"Anvers"},{"cp":"2430","localit\u00e9":"Vorst","province":"Anvers"},{"cp":"2431","localit\u00e9":"Varendonk","province":"Anvers"},{"cp":"2431","localit\u00e9":"Veerle","province":"Anvers"},{"cp":"2440","localit\u00e9":"Geel","province":"Anvers"},{"cp":"2450","localit\u00e9":"Meerhout","province":"Anvers"},{"cp":"2460","localit\u00e9":"Kasterlee","province":"Anvers"},{"cp":"2460","localit\u00e9":"Lichtaart","province":"Anvers"},{"cp":"2460","localit\u00e9":"Tielen","province":"Anvers"},{"cp":"2470","localit\u00e9":"Retie","province":"Anvers"},{"cp":"2480","localit\u00e9":"Dessel","province":"Anvers"},{"cp":"2490","localit\u00e9":"Balen","province":"Anvers"},{"cp":"2491","localit\u00e9":"Olmen","province":"Anvers"},{"cp":"2500","localit\u00e9":"Koningshooikt","province":"Anvers"},{"cp":"2500","localit\u00e9":"Lier","province":"Anvers"},{"cp":"2520","localit\u00e9":"Broechem","province":"Anvers"},{"cp":"2520","localit\u00e9":"Emblem","province":"Anvers"},{"cp":"2520","localit\u00e9":"Oelegem","province":"Anvers"},{"cp":"2520","localit\u00e9":"Ranst","province":"Anvers"},{"cp":"2530","localit\u00e9":"Boechout","province":"Anvers"},{"cp":"2531","localit\u00e9":"Vremde","province":"Anvers"},{"cp":"2540","localit\u00e9":"Hove","province":"Anvers"},{"cp":"2547","localit\u00e9":"Lint","province":"Anvers"},{"cp":"2550","localit\u00e9":"Kontich","province":"Anvers"},{"cp":"2550","localit\u00e9":"Waarloos","province":"Anvers"},{"cp":"2560","localit\u00e9":"Bevel","province":"Anvers"},{"cp":"2560","localit\u00e9":"Kessel","province":"Anvers"},{"cp":"2560","localit\u00e9":"Nijlen","province":"Anvers"},{"cp":"2570","localit\u00e9":"Duffel","province":"Anvers"},{"cp":"2580","localit\u00e9":"Beerzel","province":"Anvers"},{"cp":"2580","localit\u00e9":"Putte","province":"Anvers"},{"cp":"2590","localit\u00e9":"Berlaar","province":"Anvers"},{"cp":"2590","localit\u00e9":"Gestel","province":"Anvers"},{"cp":"2600","localit\u00e9":"Berchem","province":"Anvers"},{"cp":"2610","localit\u00e9":"Wilrijk","province":"Anvers"},{"cp":"2620","localit\u00e9":"Hemiksem","province":"Anvers"},{"cp":"2627","localit\u00e9":"Schelle","province":"Anvers"},{"cp":"2630","localit\u00e9":"Aartselaar","province":"Anvers"},{"cp":"2640","localit\u00e9":"Mortsel","province":"Anvers"},{"cp":"2650","localit\u00e9":"Edegem","province":"Anvers"},{"cp":"2660","localit\u00e9":"Hoboken","province":"Anvers"},{"cp":"2800","localit\u00e9":"Mechelen","province":"Anvers"},{"cp":"2800","localit\u00e9":"Walem","province":"Anvers"},{"cp":"2801","localit\u00e9":"Heffen","province":"Anvers"},{"cp":"2811","localit\u00e9":"Hombeek","province":"Anvers"},{"cp":"2811","localit\u00e9":"Leest","province":"Anvers"},{"cp":"2812","localit\u00e9":"Muizen","province":"Anvers"},{"cp":"2820","localit\u00e9":"Bonheiden","province":"Anvers"},{"cp":"2820","localit\u00e9":"Rijmenam","province":"Anvers"},{"cp":"2830","localit\u00e9":"Blaasveld","province":"Anvers"},{"cp":"2830","localit\u00e9":"Heindonk","province":"Anvers"},{"cp":"2830","localit\u00e9":"Tisselt","province":"Anvers"},{"cp":"2830","localit\u00e9":"Willebroek","province":"Anvers"},{"cp":"2840","localit\u00e9":"Reet","province":"Anvers"},{"cp":"2840","localit\u00e9":"Rumst","province":"Anvers"},{"cp":"2840","localit\u00e9":"Terhagen","province":"Anvers"},{"cp":"2845","localit\u00e9":"Niel","province":"Anvers"},{"cp":"2850","localit\u00e9":"Boom","province":"Anvers"},{"cp":"2860","localit\u00e9":"Sint-Katelijne-Waver","province":"Anvers"},{"cp":"2861","localit\u00e9":"Onze-Lieve-Vrouw-Waver","province":"Anvers"},{"cp":"2870","localit\u00e9":"Breendonk","province":"Anvers"},{"cp":"2870","localit\u00e9":"Liezele","province":"Anvers"},{"cp":"2870","localit\u00e9":"Puurs","province":"Anvers"},{"cp":"2870","localit\u00e9":"Ruisbroek","province":"Anvers"},{"cp":"2880","localit\u00e9":"Bornem","province":"Anvers"},{"cp":"2880","localit\u00e9":"Hingene","province":"Anvers"},{"cp":"2880","localit\u00e9":"Mariekerke","province":"Anvers"},{"cp":"2880","localit\u00e9":"Weert","province":"Anvers"},{"cp":"2890","localit\u00e9":"Lippelo","province":"Anvers"},{"cp":"2890","localit\u00e9":"Oppuurs","province":"Anvers"},{"cp":"2890","localit\u00e9":"Sint-Amands","province":"Anvers"},{"cp":"2900","localit\u00e9":"Schoten","province":"Anvers"},{"cp":"2910","localit\u00e9":"Essen","province":"Anvers"},{"cp":"2920","localit\u00e9":"Kalmthout","province":"Anvers"},{"cp":"2930","localit\u00e9":"Brasschaat","province":"Anvers"},{"cp":"2940","localit\u00e9":"Hoevenen","province":"Anvers"},{"cp":"2940","localit\u00e9":"Stabroek","province":"Anvers"},{"cp":"2950","localit\u00e9":"Kapellen","province":"Anvers"},{"cp":"2960","localit\u00e9":"Brecht","province":"Anvers"},{"cp":"2960","localit\u00e9":"Sint-Job-In-'t-Goor","province":"Anvers"},{"cp":"2960","localit\u00e9":"Sint-Lenaarts","province":"Anvers"},{"cp":"2970","localit\u00e9":"'s Gravenwezel","province":"Anvers"},{"cp":"2970","localit\u00e9":"Schilde","province":"Anvers"},{"cp":"2980","localit\u00e9":"Halle","province":"Anvers"},{"cp":"2980","localit\u00e9":"Zoersel","province":"Anvers"},{"cp":"2990","localit\u00e9":"Loenhout","province":"Anvers"},{"cp":"2990","localit\u00e9":"Wuustwezel","province":"Anvers"},{"cp":"3000","localit\u00e9":"Leuven","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3001","localit\u00e9":"Heverlee","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3010","localit\u00e9":"Kessel Lo","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3012","localit\u00e9":"Wilsele","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3018","localit\u00e9":"Wijgmaal","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3020","localit\u00e9":"Herent","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3020","localit\u00e9":"Veltem-Beisem","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3020","localit\u00e9":"Winksele","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3040","localit\u00e9":"Huldenberg","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3040","localit\u00e9":"Loonbeek","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3040","localit\u00e9":"Neerijse","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3040","localit\u00e9":"Ottenburg","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3040","localit\u00e9":"Sint-Agatha-Rode","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3050","localit\u00e9":"Oud-Heverlee","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3051","localit\u00e9":"Sint-Joris-Weert","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3052","localit\u00e9":"Blanden","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3053","localit\u00e9":"Haasrode","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3054","localit\u00e9":"Vaalbeek","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3060","localit\u00e9":"Bertem","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3060","localit\u00e9":"Korbeek-Dijle","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3061","localit\u00e9":"Leefdaal","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3070","localit\u00e9":"Kortenberg","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3071","localit\u00e9":"Erps-Kwerps","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3078","localit\u00e9":"Everberg","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3078","localit\u00e9":"Meerbeek","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3080","localit\u00e9":"Duisburg","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3080","localit\u00e9":"Tervuren","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3080","localit\u00e9":"Vossem","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3090","localit\u00e9":"Overijse","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3110","localit\u00e9":"Rotselaar","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3111","localit\u00e9":"Wezemaal","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3118","localit\u00e9":"Werchter","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3120","localit\u00e9":"Tremelo","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3128","localit\u00e9":"Baal","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3130","localit\u00e9":"Begijnendijk","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3130","localit\u00e9":"Betekom","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3140","localit\u00e9":"Keerbergen","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3150","localit\u00e9":"Haacht","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3150","localit\u00e9":"Tildonk","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3150","localit\u00e9":"Wespelaar","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3190","localit\u00e9":"Boortmeerbeek","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3191","localit\u00e9":"Hever","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3200","localit\u00e9":"Aarschot","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3200","localit\u00e9":"Gelrode","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3201","localit\u00e9":"Langdorp","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3202","localit\u00e9":"Rillaar","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3210","localit\u00e9":"Linden","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3210","localit\u00e9":"Lubbeek","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3211","localit\u00e9":"Binkom","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3212","localit\u00e9":"Pellenberg","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3220","localit\u00e9":"Holsbeek","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3220","localit\u00e9":"Kortrijk-Dutsel","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3220","localit\u00e9":"Sint-Pieters-Rode","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3221","localit\u00e9":"Nieuwrode","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3270","localit\u00e9":"Scherpenheuvel","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3270","localit\u00e9":"Scherpenheuvel-Zichem","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3271","localit\u00e9":"Averbode","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3271","localit\u00e9":"Zichem","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3272","localit\u00e9":"Messelbroek","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3272","localit\u00e9":"Testelt","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3290","localit\u00e9":"Deurne","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3290","localit\u00e9":"Diest","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3290","localit\u00e9":"Schaffen","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3290","localit\u00e9":"Webbekom","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3293","localit\u00e9":"Kaggevinne","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3294","localit\u00e9":"Molenstede","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3300","localit\u00e9":"Bost","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3300","localit\u00e9":"Goetsenhoven","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3300","localit\u00e9":"Hakendover","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3300","localit\u00e9":"Kumtich","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3300","localit\u00e9":"Oorbeek","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3300","localit\u00e9":"Oplinter","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3300","localit\u00e9":"Sint-Margriete-Houtem","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3300","localit\u00e9":"Tienen","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3300","localit\u00e9":"Vissenaken","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3320","localit\u00e9":"Hoegaarden","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3320","localit\u00e9":"Meldert","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3321","localit\u00e9":"Outgaarden","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3350","localit\u00e9":"Drieslinter","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3350","localit\u00e9":"Linter","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3350","localit\u00e9":"Melkwezer","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3350","localit\u00e9":"Neerhespen","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3350","localit\u00e9":"Neerlinter","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3350","localit\u00e9":"Orsmaal-Gussenhoven","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3350","localit\u00e9":"Overhespen","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3350","localit\u00e9":"Wommersom","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3360","localit\u00e9":"Bierbeek","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3360","localit\u00e9":"Korbeek-Lo","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3360","localit\u00e9":"Lovenjoel","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3360","localit\u00e9":"Opvelp","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3370","localit\u00e9":"Boutersem","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3370","localit\u00e9":"Kerkom","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3370","localit\u00e9":"Neervelp","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3370","localit\u00e9":"Roosbeek","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3370","localit\u00e9":"Vertrijk","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3370","localit\u00e9":"Willebringen","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3380","localit\u00e9":"Bunsbeek","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3380","localit\u00e9":"Glabbeek","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3381","localit\u00e9":"Kapellen","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3384","localit\u00e9":"Attenrode","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3390","localit\u00e9":"Houwaart","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3390","localit\u00e9":"Sint-Joris-Winge","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3390","localit\u00e9":"Tielt","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3390","localit\u00e9":"Tielt-Winge","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3391","localit\u00e9":"Meensel-Kiezegem","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3400","localit\u00e9":"Eliksem","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3400","localit\u00e9":"Ezemaal","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3400","localit\u00e9":"Laar","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3400","localit\u00e9":"Landen","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3400","localit\u00e9":"Neerwinden","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3400","localit\u00e9":"Overwinden","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3400","localit\u00e9":"Rumsdorp","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3400","localit\u00e9":"Wange","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3401","localit\u00e9":"Waasmont","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3401","localit\u00e9":"Walsbets","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3401","localit\u00e9":"Walshoutem","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3401","localit\u00e9":"Wezeren","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3404","localit\u00e9":"Attenhoven","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3404","localit\u00e9":"Neerlanden","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3440","localit\u00e9":"Budingen","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3440","localit\u00e9":"Dormaal","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3440","localit\u00e9":"Halle-Booienhoven","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3440","localit\u00e9":"Helen-Bos","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3440","localit\u00e9":"Zoutleeuw","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3450","localit\u00e9":"Geetbets","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3450","localit\u00e9":"Grazen","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3454","localit\u00e9":"Rummen","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3460","localit\u00e9":"Assent","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3460","localit\u00e9":"Bekkevoort","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3461","localit\u00e9":"Molenbeek-Wersbeek","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3470","localit\u00e9":"Kortenaken","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3470","localit\u00e9":"Ransberg","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3470","localit\u00e9":"Sint-Margriete-Houtem","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3471","localit\u00e9":"Hoeleden","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3472","localit\u00e9":"Kersbeek-Miskom","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3473","localit\u00e9":"Waanrode","province":"Brabant Flamand"},{"cp":"3500","localit\u00e9":"Hasselt","province":"Limbourg"},{"cp":"3500","localit\u00e9":"Sint-Lambrechts-Herk","province":"Limbourg"},{"cp":"3501","localit\u00e9":"Wimmertingen","province":"Limbourg"},{"cp":"3510","localit\u00e9":"Kermt","province":"Limbourg"},{"cp":"3510","localit\u00e9":"Spalbeek","province":"Limbourg"},{"cp":"3511","localit\u00e9":"Kuringen","province":"Limbourg"},{"cp":"3511","localit\u00e9":"Stokrooie","province":"Limbourg"},{"cp":"3512","localit\u00e9":"Stevoort","province":"Limbourg"},{"cp":"3520","localit\u00e9":"Zonhoven","province":"Limbourg"},{"cp":"3530","localit\u00e9":"Helchteren","province":"Limbourg"},{"cp":"3530","localit\u00e9":"Houthalen","province":"Limbourg"},{"cp":"3530","localit\u00e9":"Houthalen-Helchteren","province":"Limbourg"},{"cp":"3540","localit\u00e9":"Berbroek","province":"Limbourg"},{"cp":"3540","localit\u00e9":"Donk","province":"Limbourg"},{"cp":"3540","localit\u00e9":"Herk-De-Stad","province":"Limbourg"},{"cp":"3540","localit\u00e9":"Schulen","province":"Limbourg"},{"cp":"3545","localit\u00e9":"Halen","province":"Limbourg"},{"cp":"3545","localit\u00e9":"Loksbergen","province":"Limbourg"},{"cp":"3545","localit\u00e9":"Zelem","province":"Limbourg"},{"cp":"3550","localit\u00e9":"Heusden","province":"Limbourg"},{"cp":"3550","localit\u00e9":"Heusden-Zolder","province":"Limbourg"},{"cp":"3550","localit\u00e9":"Zolder","province":"Limbourg"},{"cp":"3560","localit\u00e9":"Linkhout","province":"Limbourg"},{"cp":"3560","localit\u00e9":"Lummen","province":"Limbourg"},{"cp":"3560","localit\u00e9":"Meldert","province":"Limbourg"},{"cp":"3570","localit\u00e9":"Alken","province":"Limbourg"},{"cp":"3580","localit\u00e9":"Beringen","province":"Limbourg"},{"cp":"3581","localit\u00e9":"Beverlo","province":"Limbourg"},{"cp":"3582","localit\u00e9":"Koersel","province":"Limbourg"},{"cp":"3583","localit\u00e9":"Paal","province":"Limbourg"},{"cp":"3590","localit\u00e9":"Diepenbeek","province":"Limbourg"},{"cp":"3600","localit\u00e9":"Genk","province":"Limbourg"},{"cp":"3620","localit\u00e9":"Gellik","province":"Limbourg"},{"cp":"3620","localit\u00e9":"Lanaken","province":"Limbourg"},{"cp":"3620","localit\u00e9":"Neerharen","province":"Limbourg"},{"cp":"3620","localit\u00e9":"Veldwezelt","province":"Limbourg"},{"cp":"3621","localit\u00e9":"Rekem","province":"Limbourg"},{"cp":"3630","localit\u00e9":"Eisden","province":"Limbourg"},{"cp":"3630","localit\u00e9":"Leut","province":"Limbourg"},{"cp":"3630","localit\u00e9":"Maasmechelen","province":"Limbourg"},{"cp":"3630","localit\u00e9":"Mechelen-Aan-De-Maas","province":"Limbourg"},{"cp":"3630","localit\u00e9":"Meeswijk","province":"Limbourg"},{"cp":"3630","localit\u00e9":"Opgrimbie","province":"Limbourg"},{"cp":"3630","localit\u00e9":"Vucht","province":"Limbourg"},{"cp":"3631","localit\u00e9":"Boorsem","province":"Limbourg"},{"cp":"3631","localit\u00e9":"Uikhoven","province":"Limbourg"},{"cp":"3640","localit\u00e9":"Kessenich","province":"Limbourg"},{"cp":"3640","localit\u00e9":"Kinrooi","province":"Limbourg"},{"cp":"3640","localit\u00e9":"Molenbeersel","province":"Limbourg"},{"cp":"3640","localit\u00e9":"Ophoven","province":"Limbourg"},{"cp":"3650","localit\u00e9":"Dilsen","province":"Limbourg"},{"cp":"3650","localit\u00e9":"Dilsen-Stokkem","province":"Limbourg"},{"cp":"3650","localit\u00e9":"Elen","province":"Limbourg"},{"cp":"3650","localit\u00e9":"Lanklaar","province":"Limbourg"},{"cp":"3650","localit\u00e9":"Rotem","province":"Limbourg"},{"cp":"3650","localit\u00e9":"Stokkem","province":"Limbourg"},{"cp":"3660","localit\u00e9":"Opglabbeek","province":"Limbourg"},{"cp":"3665","localit\u00e9":"As","province":"Limbourg"},{"cp":"3668","localit\u00e9":"Niel-Bij-As","province":"Limbourg"},{"cp":"3670","localit\u00e9":"Ellikom","province":"Limbourg"},{"cp":"3670","localit\u00e9":"Gruitrode","province":"Limbourg"},{"cp":"3670","localit\u00e9":"Meeuwen","province":"Limbourg"},{"cp":"3670","localit\u00e9":"Meeuwen-Gruitrode","province":"Limbourg"},{"cp":"3670","localit\u00e9":"Neerglabbeek","province":"Limbourg"},{"cp":"3670","localit\u00e9":"Wijshagen","province":"Limbourg"},{"cp":"3680","localit\u00e9":"Maaseik","province":"Limbourg"},{"cp":"3680","localit\u00e9":"Neeroeteren","province":"Limbourg"},{"cp":"3680","localit\u00e9":"Opoeteren","province":"Limbourg"},{"cp":"3690","localit\u00e9":"Zutendaal","province":"Limbourg"},{"cp":"3700","localit\u00e9":"'s Herenelderen","province":"Limbourg"},{"cp":"3700","localit\u00e9":"Berg","province":"Limbourg"},{"cp":"3700","localit\u00e9":"Diets-Heur","province":"Limbourg"},{"cp":"3700","localit\u00e9":"Haren","province":"Limbourg"},{"cp":"3700","localit\u00e9":"Henis","province":"Limbourg"},{"cp":"3700","localit\u00e9":"Kolmont","province":"Limbourg"},{"cp":"3700","localit\u00e9":"Koninksem","province":"Limbourg"},{"cp":"3700","localit\u00e9":"Lauw","province":"Limbourg"},{"cp":"3700","localit\u00e9":"Mal","province":"Limbourg"},{"cp":"3700","localit\u00e9":"Neerrepen","province":"Limbourg"},{"cp":"3700","localit\u00e9":"Nerem","province":"Limbourg"},{"cp":"3700","localit\u00e9":"Overrepen","province":"Limbourg"},{"cp":"3700","localit\u00e9":"Piringen","province":"Limbourg"},{"cp":"3700","localit\u00e9":"Riksingen","province":"Limbourg"},{"cp":"3700","localit\u00e9":"Rutten","province":"Limbourg"},{"cp":"3700","localit\u00e9":"Sluizen","province":"Limbourg"},{"cp":"3700","localit\u00e9":"Tongeren","province":"Limbourg"},{"cp":"3700","localit\u00e9":"Vreren","province":"Limbourg"},{"cp":"3700","localit\u00e9":"Widooie","province":"Limbourg"},{"cp":"3717","localit\u00e9":"Herstappe","province":"Limbourg"},{"cp":"3720","localit\u00e9":"Kortessem","province":"Limbourg"},{"cp":"3721","localit\u00e9":"Vliermaalroot","province":"Limbourg"},{"cp":"3722","localit\u00e9":"Wintershoven","province":"Limbourg"},{"cp":"3723","localit\u00e9":"Guigoven","province":"Limbourg"},{"cp":"3724","localit\u00e9":"Vliermaal","province":"Limbourg"},{"cp":"3730","localit\u00e9":"Hoeselt","province":"Limbourg"},{"cp":"3730","localit\u00e9":"Romershoven","province":"Limbourg"},{"cp":"3730","localit\u00e9":"Sint-Huibrechts-Hern","province":"Limbourg"},{"cp":"3730","localit\u00e9":"Werm","province":"Limbourg"},{"cp":"3732","localit\u00e9":"Schalkhoven","province":"Limbourg"},{"cp":"3740","localit\u00e9":"Beverst","province":"Limbourg"},{"cp":"3740","localit\u00e9":"Bilzen","province":"Limbourg"},{"cp":"3740","localit\u00e9":"Eigenbilzen","province":"Limbourg"},{"cp":"3740","localit\u00e9":"Grote-Spouwen","province":"Limbourg"},{"cp":"3740","localit\u00e9":"Hees","province":"Limbourg"},{"cp":"3740","localit\u00e9":"Kleine-Spouwen","province":"Limbourg"},{"cp":"3740","localit\u00e9":"Mopertingen","province":"Limbourg"},{"cp":"3740","localit\u00e9":"Munsterbilzen","province":"Limbourg"},{"cp":"3740","localit\u00e9":"Rijkhoven","province":"Limbourg"},{"cp":"3740","localit\u00e9":"Rosmeer","province":"Limbourg"},{"cp":"3740","localit\u00e9":"Waltwilder","province":"Limbourg"},{"cp":"3742","localit\u00e9":"Martenslinde","province":"Limbourg"},{"cp":"3746","localit\u00e9":"Hoelbeek","province":"Limbourg"},{"cp":"3770","localit\u00e9":"Genoelselderen","province":"Limbourg"},{"cp":"3770","localit\u00e9":"Herderen","province":"Limbourg"},{"cp":"3770","localit\u00e9":"Kanne","province":"Limbourg"},{"cp":"3770","localit\u00e9":"Membruggen","province":"Limbourg"},{"cp":"3770","localit\u00e9":"Millen","province":"Limbourg"},{"cp":"3770","localit\u00e9":"Riemst","province":"Limbourg"},{"cp":"3770","localit\u00e9":"Val-Meer","province":"Limbourg"},{"cp":"3770","localit\u00e9":"Vlijtingen","province":"Limbourg"},{"cp":"3770","localit\u00e9":"Vroenhoven","province":"Limbourg"},{"cp":"3770","localit\u00e9":"Zichen-Zussen-Bolder","province":"Limbourg"},{"cp":"3790","localit\u00e9":"Fouron-Saint-Martin","province":"Limbourg"},{"cp":"3790","localit\u00e9":"Fourons","province":"Limbourg"},{"cp":"3790","localit\u00e9":"Mouland","province":"Limbourg"},{"cp":"3791","localit\u00e9":"Remersdaal","province":"Limbourg"},{"cp":"3792","localit\u00e9":"Fouron-Saint-Pierre","province":"Limbourg"},{"cp":"3793","localit\u00e9":"Teuven","province":"Limbourg"},{"cp":"3798","localit\u00e9":"Fouron-Le-Comte","province":"Limbourg"},{"cp":"3800","localit\u00e9":"Aalst","province":"Limbourg"},{"cp":"3800","localit\u00e9":"Brustem","province":"Limbourg"},{"cp":"3800","localit\u00e9":"Engelmanshoven","province":"Limbourg"},{"cp":"3800","localit\u00e9":"Gelinden","province":"Limbourg"},{"cp":"3800","localit\u00e9":"Groot-Gelmen","province":"Limbourg"},{"cp":"3800","localit\u00e9":"Halmaal","province":"Limbourg"},{"cp":"3800","localit\u00e9":"Kerkom-Bij-Sint-Truiden","province":"Limbourg"},{"cp":"3800","localit\u00e9":"Ordingen","province":"Limbourg"},{"cp":"3800","localit\u00e9":"Sint-Truiden","province":"Limbourg"},{"cp":"3800","localit\u00e9":"Zepperen","province":"Limbourg"},{"cp":"3803","localit\u00e9":"Duras","province":"Limbourg"},{"cp":"3803","localit\u00e9":"Gorsem","province":"Limbourg"},{"cp":"3803","localit\u00e9":"Runkelen","province":"Limbourg"},{"cp":"3803","localit\u00e9":"Wilderen","province":"Limbourg"},{"cp":"3806","localit\u00e9":"Velm","province":"Limbourg"},{"cp":"3830","localit\u00e9":"Berlingen","province":"Limbourg"},{"cp":"3830","localit\u00e9":"Wellen","province":"Limbourg"},{"cp":"3831","localit\u00e9":"Herten","province":"Limbourg"},{"cp":"3832","localit\u00e9":"Ulbeek","province":"Limbourg"},{"cp":"3840","localit\u00e9":"Bommershoven","province":"Limbourg"},{"cp":"3840","localit\u00e9":"Borgloon","province":"Limbourg"},{"cp":"3840","localit\u00e9":"Broekom","province":"Limbourg"},{"cp":"3840","localit\u00e9":"Gors-Opleeuw","province":"Limbourg"},{"cp":"3840","localit\u00e9":"Gotem","province":"Limbourg"},{"cp":"3840","localit\u00e9":"Groot-Loon","province":"Limbourg"},{"cp":"3840","localit\u00e9":"Haren","province":"Limbourg"},{"cp":"3840","localit\u00e9":"Hendrieken","province":"Limbourg"},{"cp":"3840","localit\u00e9":"Hoepertingen","province":"Limbourg"},{"cp":"3840","localit\u00e9":"Jesseren","province":"Limbourg"},{"cp":"3840","localit\u00e9":"Kerniel","province":"Limbourg"},{"cp":"3840","localit\u00e9":"Kolmont","province":"Limbourg"},{"cp":"3840","localit\u00e9":"Kuttekoven","province":"Limbourg"},{"cp":"3840","localit\u00e9":"Rijkel","province":"Limbourg"},{"cp":"3840","localit\u00e9":"Voort","province":"Limbourg"},{"cp":"3850","localit\u00e9":"Binderveld","province":"Limbourg"},{"cp":"3850","localit\u00e9":"Kozen","province":"Limbourg"},{"cp":"3850","localit\u00e9":"Nieuwerkerken","province":"Limbourg"},{"cp":"3850","localit\u00e9":"Wijer","province":"Limbourg"},{"cp":"3870","localit\u00e9":"Batsheers","province":"Limbourg"},{"cp":"3870","localit\u00e9":"Bovelingen","province":"Limbourg"},{"cp":"3870","localit\u00e9":"Heers","province":"Limbourg"},{"cp":"3870","localit\u00e9":"Heks","province":"Limbourg"},{"cp":"3870","localit\u00e9":"Horpmaal","province":"Limbourg"},{"cp":"3870","localit\u00e9":"Klein-Gelmen","province":"Limbourg"},{"cp":"3870","localit\u00e9":"Mechelen-Bovelingen","province":"Limbourg"},{"cp":"3870","localit\u00e9":"Mettekoven","province":"Limbourg"},{"cp":"3870","localit\u00e9":"Opheers","province":"Limbourg"},{"cp":"3870","localit\u00e9":"Rukkelingen-Loon","province":"Limbourg"},{"cp":"3870","localit\u00e9":"Vechmaal","province":"Limbourg"},{"cp":"3870","localit\u00e9":"Veulen","province":"Limbourg"},{"cp":"3890","localit\u00e9":"Boekhout","province":"Limbourg"},{"cp":"3890","localit\u00e9":"Gingelom","province":"Limbourg"},{"cp":"3890","localit\u00e9":"Jeuk","province":"Limbourg"},{"cp":"3890","localit\u00e9":"Kortijs","province":"Limbourg"},{"cp":"3890","localit\u00e9":"Montenaken","province":"Limbourg"},{"cp":"3890","localit\u00e9":"Niel-Bij-Sint-Truiden","province":"Limbourg"},{"cp":"3890","localit\u00e9":"Vorsen","province":"Limbourg"},{"cp":"3891","localit\u00e9":"Borlo","province":"Limbourg"},{"cp":"3891","localit\u00e9":"Buvingen","province":"Limbourg"},{"cp":"3891","localit\u00e9":"Mielen-Boven-Aalst","province":"Limbourg"},{"cp":"3891","localit\u00e9":"Muizen","province":"Limbourg"},{"cp":"3900","localit\u00e9":"Overpelt","province":"Limbourg"},{"cp":"3910","localit\u00e9":"Neerpelt","province":"Limbourg"},{"cp":"3910","localit\u00e9":"Sint-Huibrechts-Lille","province":"Limbourg"},{"cp":"3920","localit\u00e9":"Lommel","province":"Limbourg"},{"cp":"3930","localit\u00e9":"Achel","province":"Limbourg"},{"cp":"3930","localit\u00e9":"Hamont","province":"Limbourg"},{"cp":"3930","localit\u00e9":"Hamont-Achel","province":"Limbourg"},{"cp":"3940","localit\u00e9":"Hechtel","province":"Limbourg"},{"cp":"3940","localit\u00e9":"Hechtel-Eksel","province":"Limbourg"},{"cp":"3941","localit\u00e9":"Eksel","province":"Limbourg"},{"cp":"3945","localit\u00e9":"Ham","province":"Limbourg"},{"cp":"3945","localit\u00e9":"Kwaadmechelen","province":"Limbourg"},{"cp":"3945","localit\u00e9":"Oostham","province":"Limbourg"},{"cp":"3950","localit\u00e9":"Bocholt","province":"Limbourg"},{"cp":"3950","localit\u00e9":"Kaulille","province":"Limbourg"},{"cp":"3950","localit\u00e9":"Reppel","province":"Limbourg"},{"cp":"3960","localit\u00e9":"Beek","province":"Limbourg"},{"cp":"3960","localit\u00e9":"Bree","province":"Limbourg"},{"cp":"3960","localit\u00e9":"Gerdingen","province":"Limbourg"},{"cp":"3960","localit\u00e9":"Opitter","province":"Limbourg"},{"cp":"3960","localit\u00e9":"Tongerlo","province":"Limbourg"},{"cp":"3970","localit\u00e9":"Leopoldsburg","province":"Limbourg"},{"cp":"3971","localit\u00e9":"Heppen","province":"Limbourg"},{"cp":"3980","localit\u00e9":"Tessenderlo","province":"Limbourg"},{"cp":"3990","localit\u00e9":"Grote-Brogel","province":"Limbourg"},{"cp":"3990","localit\u00e9":"Kleine-Brogel","province":"Limbourg"},{"cp":"3990","localit\u00e9":"Peer","province":"Limbourg"},{"cp":"3990","localit\u00e9":"Wijchmaal","province":"Limbourg"},{"cp":"4000","localit\u00e9":"Glain","province":"Liege"},{"cp":"4000","localit\u00e9":"Li\u00e8ge","province":"Liege"},{"cp":"4000","localit\u00e9":"Rocourt","province":"Liege"},{"cp":"4020","localit\u00e9":"Bressoux","province":"Liege"},{"cp":"4020","localit\u00e9":"Jupille-Sur-Meuse","province":"Liege"},{"cp":"4020","localit\u00e9":"Li\u00e8ge","province":"Liege"},{"cp":"4020","localit\u00e9":"Wandre","province":"Liege"},{"cp":"4030","localit\u00e9":"Grivegnee","province":"Liege"},{"cp":"4031","localit\u00e9":"Angleur","province":"Liege"},{"cp":"4032","localit\u00e9":"Ch\u00eanee","province":"Liege"},{"cp":"4040","localit\u00e9":"Herstal","province":"Liege"},{"cp":"4041","localit\u00e9":"Milmort","province":"Liege"},{"cp":"4041","localit\u00e9":"Vottem","province":"Liege"},{"cp":"4042","localit\u00e9":"Liers","province":"Liege"},{"cp":"4050","localit\u00e9":"Chaudfontaine","province":"Liege"},{"cp":"4051","localit\u00e9":"Vaux-Sous-Ch\u00e8vremont","province":"Liege"},{"cp":"4052","localit\u00e9":"Beaufays","province":"Liege"},{"cp":"4053","localit\u00e9":"Embourg","province":"Liege"},{"cp":"4100","localit\u00e9":"Boncelles","province":"Liege"},{"cp":"4100","localit\u00e9":"Seraing","province":"Liege"},{"cp":"4101","localit\u00e9":"Jemeppe-Sur-Meuse","province":"Liege"},{"cp":"4102","localit\u00e9":"Ougr\u00e9e","province":"Liege"},{"cp":"4120","localit\u00e9":"Ehein","province":"Liege"},{"cp":"4120","localit\u00e9":"Neupr\u00e9","province":"Liege"},{"cp":"4120","localit\u00e9":"Rotheux-Rimi\u00e8re","province":"Liege"},{"cp":"4121","localit\u00e9":"Neuville-En-Condroz","province":"Liege"},{"cp":"4122","localit\u00e9":"Plainevaux","province":"Liege"},{"cp":"4130","localit\u00e9":"Esneux","province":"Liege"},{"cp":"4130","localit\u00e9":"Tilff","province":"Liege"},{"cp":"4140","localit\u00e9":"Dolembreux","province":"Liege"},{"cp":"4140","localit\u00e9":"Gomz\u00e9-Andoumont","province":"Liege"},{"cp":"4140","localit\u00e9":"Rouvreux","province":"Liege"},{"cp":"4140","localit\u00e9":"Sprimont","province":"Liege"},{"cp":"4141","localit\u00e9":"Louveign\u00e9","province":"Liege"},{"cp":"4160","localit\u00e9":"Anthisnes","province":"Liege"},{"cp":"4161","localit\u00e9":"Villers-Aux-Tours","province":"Liege"},{"cp":"4162","localit\u00e9":"Hody","province":"Liege"},{"cp":"4163","localit\u00e9":"Tavier","province":"Liege"},{"cp":"4170","localit\u00e9":"Comblain-Au-Pont","province":"Liege"},{"cp":"4171","localit\u00e9":"Poulseur","province":"Liege"},{"cp":"4180","localit\u00e9":"Comblain-Fairon","province":"Liege"},{"cp":"4180","localit\u00e9":"Comblain-La-Tour","province":"Liege"},{"cp":"4180","localit\u00e9":"Hamoir","province":"Liege"},{"cp":"4181","localit\u00e9":"Filot","province":"Liege"},{"cp":"4190","localit\u00e9":"Ferri\u00e8res","province":"Liege"},{"cp":"4190","localit\u00e9":"My","province":"Liege"},{"cp":"4190","localit\u00e9":"Vieuxville","province":"Liege"},{"cp":"4190","localit\u00e9":"Werbomont","province":"Liege"},{"cp":"4190","localit\u00e9":"Xhoris","province":"Liege"},{"cp":"4210","localit\u00e9":"Burdinne","province":"Liege"},{"cp":"4210","localit\u00e9":"Hann\u00eache","province":"Liege"},{"cp":"4210","localit\u00e9":"Lamontz\u00e9e","province":"Liege"},{"cp":"4210","localit\u00e9":"Marneffe","province":"Liege"},{"cp":"4210","localit\u00e9":"Oteppe","province":"Liege"},{"cp":"4217","localit\u00e9":"H\u00e9ron","province":"Liege"},{"cp":"4217","localit\u00e9":"Lavoir","province":"Liege"},{"cp":"4217","localit\u00e9":"Waret-L'ev\u00eaque","province":"Liege"},{"cp":"4218","localit\u00e9":"Couthuin","province":"Liege"},{"cp":"4219","localit\u00e9":"Acosse","province":"Liege"},{"cp":"4219","localit\u00e9":"Ambresin","province":"Liege"},{"cp":"4219","localit\u00e9":"Meeffe","province":"Liege"},{"cp":"4219","localit\u00e9":"Wasseiges","province":"Liege"},{"cp":"4250","localit\u00e9":"Bo\u00eblhe","province":"Liege"},{"cp":"4250","localit\u00e9":"Geer","province":"Liege"},{"cp":"4250","localit\u00e9":"Hollogne-Sur-Geer","province":"Liege"},{"cp":"4250","localit\u00e9":"Lens-Saint-Servais","province":"Liege"},{"cp":"4252","localit\u00e9":"Omal","province":"Liege"},{"cp":"4253","localit\u00e9":"Darion","province":"Liege"},{"cp":"4254","localit\u00e9":"Ligney","province":"Liege"},{"cp":"4257","localit\u00e9":"Berloz","province":"Liege"},{"cp":"4257","localit\u00e9":"Corswarem","province":"Liege"},{"cp":"4260","localit\u00e9":"Avennes","province":"Liege"},{"cp":"4260","localit\u00e9":"Braives","province":"Liege"},{"cp":"4260","localit\u00e9":"Ciplet","province":"Liege"},{"cp":"4260","localit\u00e9":"Fallais","province":"Liege"},{"cp":"4260","localit\u00e9":"Fumal","province":"Liege"},{"cp":"4260","localit\u00e9":"Ville-En-Hesbaye","province":"Liege"},{"cp":"4261","localit\u00e9":"Latinne","province":"Liege"},{"cp":"4263","localit\u00e9":"Tourinne","province":"Liege"},{"cp":"4280","localit\u00e9":"Abolens","province":"Liege"},{"cp":"4280","localit\u00e9":"Avernas-Le-Bauduin","province":"Liege"},{"cp":"4280","localit\u00e9":"Avin","province":"Liege"},{"cp":"4280","localit\u00e9":"Bertr\u00e9e","province":"Liege"},{"cp":"4280","localit\u00e9":"Blehen","province":"Liege"},{"cp":"4280","localit\u00e9":"Cras-Avernas","province":"Liege"},{"cp":"4280","localit\u00e9":"Crehen","province":"Liege"},{"cp":"4280","localit\u00e9":"Grand-Hallet","province":"Liege"},{"cp":"4280","localit\u00e9":"Hannut","province":"Liege"},{"cp":"4280","localit\u00e9":"Lens-Saint-Remy","province":"Liege"},{"cp":"4280","localit\u00e9":"Merdorp","province":"Liege"},{"cp":"4280","localit\u00e9":"Moxhe","province":"Liege"},{"cp":"4280","localit\u00e9":"Petit-Hallet","province":"Liege"},{"cp":"4280","localit\u00e9":"Poucet","province":"Liege"},{"cp":"4280","localit\u00e9":"Thisnes","province":"Liege"},{"cp":"4280","localit\u00e9":"Trogn\u00e9e","province":"Liege"},{"cp":"4280","localit\u00e9":"Villers-Le-Peuplier","province":"Liege"},{"cp":"4280","localit\u00e9":"Wansin","province":"Liege"},{"cp":"4287","localit\u00e9":"Lincent","province":"Liege"},{"cp":"4287","localit\u00e9":"Pellaines","province":"Liege"},{"cp":"4287","localit\u00e9":"Racour","province":"Liege"},{"cp":"4300","localit\u00e9":"Bettincourt","province":"Liege"},{"cp":"4300","localit\u00e9":"Bleret","province":"Liege"},{"cp":"4300","localit\u00e9":"Bovenistier","province":"Liege"},{"cp":"4300","localit\u00e9":"Grand-Axhe","province":"Liege"},{"cp":"4300","localit\u00e9":"Lantremange","province":"Liege"},{"cp":"4300","localit\u00e9":"Oleye","province":"Liege"},{"cp":"4300","localit\u00e9":"Waremme","province":"Liege"},{"cp":"4317","localit\u00e9":"Aineffe","province":"Liege"},{"cp":"4317","localit\u00e9":"Borlez","province":"Liege"},{"cp":"4317","localit\u00e9":"Celles","province":"Liege"},{"cp":"4317","localit\u00e9":"Faimes","province":"Liege"},{"cp":"4317","localit\u00e9":"Les Waleffes","province":"Liege"},{"cp":"4317","localit\u00e9":"Viemme","province":"Liege"},{"cp":"4340","localit\u00e9":"Awans","province":"Liege"},{"cp":"4340","localit\u00e9":"Fooz","province":"Liege"},{"cp":"4340","localit\u00e9":"Oth\u00e9e","province":"Liege"},{"cp":"4340","localit\u00e9":"Villers-L'ev\u00eaque","province":"Liege"},{"cp":"4342","localit\u00e9":"Hognoul","province":"Liege"},{"cp":"4347","localit\u00e9":"Fexhe-Le-Haut-Clocher","province":"Liege"},{"cp":"4347","localit\u00e9":"Freloux","province":"Liege"},{"cp":"4347","localit\u00e9":"Noville","province":"Liege"},{"cp":"4347","localit\u00e9":"Roloux","province":"Liege"},{"cp":"4347","localit\u00e9":"Voroux-Goreux","province":"Liege"},{"cp":"4350","localit\u00e9":"Lamine","province":"Liege"},{"cp":"4350","localit\u00e9":"Momalle","province":"Liege"},{"cp":"4350","localit\u00e9":"Pousset","province":"Liege"},{"cp":"4350","localit\u00e9":"Remicourt","province":"Liege"},{"cp":"4351","localit\u00e9":"Hodeige","province":"Liege"},{"cp":"4357","localit\u00e9":"Donceel","province":"Liege"},{"cp":"4357","localit\u00e9":"Haneffe","province":"Liege"},{"cp":"4357","localit\u00e9":"Jeneffe","province":"Liege"},{"cp":"4357","localit\u00e9":"Limont","province":"Liege"},{"cp":"4360","localit\u00e9":"Bergilers","province":"Liege"},{"cp":"4360","localit\u00e9":"Grandville","province":"Liege"},{"cp":"4360","localit\u00e9":"Lens-Sur-Geer","province":"Liege"},{"cp":"4360","localit\u00e9":"Oreye","province":"Liege"},{"cp":"4360","localit\u00e9":"Otrange","province":"Liege"},{"cp":"4367","localit\u00e9":"Crisn\u00e9e","province":"Liege"},{"cp":"4367","localit\u00e9":"Fize-Le-Marsal","province":"Liege"},{"cp":"4367","localit\u00e9":"Kemexhe","province":"Liege"},{"cp":"4367","localit\u00e9":"Odeur","province":"Liege"},{"cp":"4367","localit\u00e9":"Thys","province":"Liege"},{"cp":"4400","localit\u00e9":"Awirs","province":"Liege"},{"cp":"4400","localit\u00e9":"Chokier","province":"Liege"},{"cp":"4400","localit\u00e9":"Fl\u00e9malle","province":"Liege"},{"cp":"4400","localit\u00e9":"Fl\u00e9malle-Grande","province":"Liege"},{"cp":"4400","localit\u00e9":"Fl\u00e9malle-Haute","province":"Liege"},{"cp":"4400","localit\u00e9":"Ivoz-Ramet","province":"Liege"},{"cp":"4400","localit\u00e9":"Mons-Lez-Li\u00e8ge","province":"Liege"},{"cp":"4420","localit\u00e9":"Montegn\u00e9e","province":"Liege"},{"cp":"4420","localit\u00e9":"Saint-Nicolas","province":"Liege"},{"cp":"4420","localit\u00e9":"Tilleur","province":"Liege"},{"cp":"4430","localit\u00e9":"Ans","province":"Liege"},{"cp":"4431","localit\u00e9":"Loncin","province":"Liege"},{"cp":"4432","localit\u00e9":"Alleur","province":"Liege"},{"cp":"4432","localit\u00e9":"Xhendremael","province":"Liege"},{"cp":"4450","localit\u00e9":"Juprelle","province":"Liege"},{"cp":"4450","localit\u00e9":"Lantin","province":"Liege"},{"cp":"4450","localit\u00e9":"Slins","province":"Liege"},{"cp":"4451","localit\u00e9":"Voroux-Lez-Liers","province":"Liege"},{"cp":"4452","localit\u00e9":"Paifve","province":"Liege"},{"cp":"4452","localit\u00e9":"Wihogne","province":"Liege"},{"cp":"4453","localit\u00e9":"Villers-Saint-Sim\u00e9on","province":"Liege"},{"cp":"4458","localit\u00e9":"Fexhe-Slins","province":"Liege"},{"cp":"4460","localit\u00e9":"Bierset","province":"Liege"},{"cp":"4460","localit\u00e9":"Gr\u00e2ce-Berleur","province":"Liege"},{"cp":"4460","localit\u00e9":"Gr\u00e2ce-Hollogne","province":"Liege"},{"cp":"4460","localit\u00e9":"Hollogne-Aux-Pierres","province":"Liege"},{"cp":"4460","localit\u00e9":"Horion-Hoz\u00e9mont","province":"Liege"},{"cp":"4460","localit\u00e9":"Velroux","province":"Liege"},{"cp":"4470","localit\u00e9":"Saint-Georges-Sur-Meuse","province":"Liege"},{"cp":"4480","localit\u00e9":"Clermont-Sous-Huy","province":"Liege"},{"cp":"4480","localit\u00e9":"Ehein","province":"Liege"},{"cp":"4480","localit\u00e9":"Engis","province":"Liege"},{"cp":"4480","localit\u00e9":"Hermalle-Sous-Huy","province":"Liege"},{"cp":"4500","localit\u00e9":"Ben-Ahin","province":"Liege"},{"cp":"4500","localit\u00e9":"Huy","province":"Liege"},{"cp":"4500","localit\u00e9":"Tihange","province":"Liege"},{"cp":"4520","localit\u00e9":"Antheit","province":"Liege"},{"cp":"4520","localit\u00e9":"Bas-Oha","province":"Liege"},{"cp":"4520","localit\u00e9":"Huccorgne","province":"Liege"},{"cp":"4520","localit\u00e9":"Moha","province":"Liege"},{"cp":"4520","localit\u00e9":"Vinalmont","province":"Liege"},{"cp":"4520","localit\u00e9":"Wanze","province":"Liege"},{"cp":"4530","localit\u00e9":"Fize-Fontaine","province":"Liege"},{"cp":"4530","localit\u00e9":"Vaux-Et-Borset","province":"Liege"},{"cp":"4530","localit\u00e9":"Vieux-Waleffe","province":"Liege"},{"cp":"4530","localit\u00e9":"Villers-Le-Bouillet","province":"Liege"},{"cp":"4530","localit\u00e9":"Warnant-Dreye","province":"Liege"},{"cp":"4537","localit\u00e9":"Bodegn\u00e9e","province":"Liege"},{"cp":"4537","localit\u00e9":"Chapon-Seraing","province":"Liege"},{"cp":"4537","localit\u00e9":"Seraing-Le-Ch\u00e2teau","province":"Liege"},{"cp":"4537","localit\u00e9":"Verlaine","province":"Liege"},{"cp":"4540","localit\u00e9":"Amay","province":"Liege"},{"cp":"4540","localit\u00e9":"Ampsin","province":"Liege"},{"cp":"4540","localit\u00e9":"Fl\u00f4ne","province":"Liege"},{"cp":"4540","localit\u00e9":"Jehay","province":"Liege"},{"cp":"4540","localit\u00e9":"Ombret","province":"Liege"},{"cp":"4550","localit\u00e9":"Nandrin","province":"Liege"},{"cp":"4550","localit\u00e9":"Saint-S\u00e9verin","province":"Liege"},{"cp":"4550","localit\u00e9":"Villers-Le-Temple","province":"Liege"},{"cp":"4550","localit\u00e9":"Yern\u00e9e-Fraineux","province":"Liege"},{"cp":"4557","localit\u00e9":"Ab\u00e9e","province":"Liege"},{"cp":"4557","localit\u00e9":"Fraiture","province":"Liege"},{"cp":"4557","localit\u00e9":"Ramelot","province":"Liege"},{"cp":"4557","localit\u00e9":"Seny","province":"Liege"},{"cp":"4557","localit\u00e9":"Soheit-Tinlot","province":"Liege"},{"cp":"4557","localit\u00e9":"Tinlot","province":"Liege"},{"cp":"4560","localit\u00e9":"Bois-Et-Borsu","province":"Liege"},{"cp":"4560","localit\u00e9":"Clavier","province":"Liege"},{"cp":"4560","localit\u00e9":"Les Avins","province":"Liege"},{"cp":"4560","localit\u00e9":"Ocquier","province":"Liege"},{"cp":"4560","localit\u00e9":"Pailhe","province":"Liege"},{"cp":"4560","localit\u00e9":"Terwagne","province":"Liege"},{"cp":"4570","localit\u00e9":"Marchin","province":"Liege"},{"cp":"4570","localit\u00e9":"Vyle-Et-Tharoul","province":"Liege"},{"cp":"4577","localit\u00e9":"Modave","province":"Liege"},{"cp":"4577","localit\u00e9":"Outrelouxhe","province":"Liege"},{"cp":"4577","localit\u00e9":"Str\u00e9e-Lez-Huy","province":"Liege"},{"cp":"4577","localit\u00e9":"Vierset-Barse","province":"Liege"},{"cp":"4590","localit\u00e9":"Ellemelle","province":"Liege"},{"cp":"4590","localit\u00e9":"Ouffet","province":"Liege"},{"cp":"4590","localit\u00e9":"Warz\u00e9e","province":"Liege"},{"cp":"4600","localit\u00e9":"Lanaye","province":"Liege"},{"cp":"4600","localit\u00e9":"Lixhe","province":"Liege"},{"cp":"4600","localit\u00e9":"Richelle","province":"Liege"},{"cp":"4600","localit\u00e9":"Vis\u00e9","province":"Liege"},{"cp":"4601","localit\u00e9":"Argenteau","province":"Liege"},{"cp":"4602","localit\u00e9":"Cheratte","province":"Liege"},{"cp":"4606","localit\u00e9":"Saint-Andr\u00e9","province":"Liege"},{"cp":"4607","localit\u00e9":"Berneau","province":"Liege"},{"cp":"4607","localit\u00e9":"Bombaye","province":"Liege"},{"cp":"4607","localit\u00e9":"Dalhem","province":"Liege"},{"cp":"4607","localit\u00e9":"Feneur","province":"Liege"},{"cp":"4607","localit\u00e9":"Mortroux","province":"Liege"},{"cp":"4608","localit\u00e9":"Neufch\u00e2teau","province":"Liege"},{"cp":"4608","localit\u00e9":"Warsage","province":"Liege"},{"cp":"4610","localit\u00e9":"Bellaire","province":"Liege"},{"cp":"4610","localit\u00e9":"Beyne-Heusay","province":"Liege"},{"cp":"4610","localit\u00e9":"Queue-Du-Bois","province":"Liege"},{"cp":"4620","localit\u00e9":"Fl\u00e9ron","province":"Liege"},{"cp":"4621","localit\u00e9":"Retinne","province":"Liege"},{"cp":"4623","localit\u00e9":"Magn\u00e9e","province":"Liege"},{"cp":"4624","localit\u00e9":"Roms\u00e9e","province":"Liege"},{"cp":"4630","localit\u00e9":"Ayeneux","province":"Liege"},{"cp":"4630","localit\u00e9":"Micheroux","province":"Liege"},{"cp":"4630","localit\u00e9":"Soumagne","province":"Liege"},{"cp":"4630","localit\u00e9":"Tign\u00e9e","province":"Liege"},{"cp":"4631","localit\u00e9":"Evegn\u00e9e","province":"Liege"},{"cp":"4632","localit\u00e9":"C\u00e9rexhe-Heuseux","province":"Liege"},{"cp":"4633","localit\u00e9":"Melen","province":"Liege"},{"cp":"4650","localit\u00e9":"Chaineux","province":"Liege"},{"cp":"4650","localit\u00e9":"Grand-Rechain","province":"Liege"},{"cp":"4650","localit\u00e9":"Herve","province":"Liege"},{"cp":"4650","localit\u00e9":"Jul\u00e9mont","province":"Liege"},{"cp":"4651","localit\u00e9":"Battice","province":"Liege"},{"cp":"4652","localit\u00e9":"Xhendelesse","province":"Liege"},{"cp":"4653","localit\u00e9":"Bolland","province":"Liege"},{"cp":"4654","localit\u00e9":"Charneux","province":"Liege"},{"cp":"4670","localit\u00e9":"Bl\u00e9gny","province":"Liege"},{"cp":"4670","localit\u00e9":"Mortier","province":"Liege"},{"cp":"4670","localit\u00e9":"Trembleur","province":"Liege"},{"cp":"4671","localit\u00e9":"Barchon","province":"Liege"},{"cp":"4671","localit\u00e9":"Housse","province":"Liege"},{"cp":"4671","localit\u00e9":"Saive","province":"Liege"},{"cp":"4672","localit\u00e9":"Saint-Remy","province":"Liege"},{"cp":"4680","localit\u00e9":"Herm\u00e9e","province":"Liege"},{"cp":"4680","localit\u00e9":"Oupeye","province":"Liege"},{"cp":"4681","localit\u00e9":"Hermalle-Sous-Argenteau","province":"Liege"},{"cp":"4682","localit\u00e9":"Heure-Le-Romain","province":"Liege"},{"cp":"4682","localit\u00e9":"Houtain-Saint-Sim\u00e9on","province":"Liege"},{"cp":"4683","localit\u00e9":"Vivegnis","province":"Liege"},{"cp":"4684","localit\u00e9":"Haccourt","province":"Liege"},{"cp":"4690","localit\u00e9":"Bassenge","province":"Liege"},{"cp":"4690","localit\u00e9":"Boirs","province":"Liege"},{"cp":"4690","localit\u00e9":"Eben-Emael","province":"Liege"},{"cp":"4690","localit\u00e9":"Glons","province":"Liege"},{"cp":"4690","localit\u00e9":"Roclenge-Sur-Geer","province":"Liege"},{"cp":"4690","localit\u00e9":"Wonck","province":"Liege"},{"cp":"4700","localit\u00e9":"Eupen","province":"Liege"},{"cp":"4701","localit\u00e9":"Kettenis","province":"Liege"},{"cp":"4710","localit\u00e9":"Lontzen","province":"Liege"},{"cp":"4711","localit\u00e9":"Walhorn","province":"Liege"},{"cp":"4720","localit\u00e9":"La Calamine","province":"Liege"},{"cp":"4721","localit\u00e9":"Neu-Moresnet","province":"Liege"},{"cp":"4728","localit\u00e9":"Hergenrath","province":"Liege"},{"cp":"4730","localit\u00e9":"Hauset","province":"Liege"},{"cp":"4730","localit\u00e9":"Raeren","province":"Liege"},{"cp":"4731","localit\u00e9":"Eynatten","province":"Liege"},{"cp":"4750","localit\u00e9":"Butgenbach","province":"Liege"},{"cp":"4750","localit\u00e9":"Elsenborn","province":"Liege"},{"cp":"4760","localit\u00e9":"Bullange","province":"Liege"},{"cp":"4760","localit\u00e9":"Manderfeld","province":"Liege"},{"cp":"4761","localit\u00e9":"Rocherath","province":"Liege"},{"cp":"4770","localit\u00e9":"Ambl\u00e8ve","province":"Liege"},{"cp":"4770","localit\u00e9":"Meyerode","province":"Liege"},{"cp":"4771","localit\u00e9":"Heppenbach","province":"Liege"},{"cp":"4780","localit\u00e9":"Recht","province":"Liege"},{"cp":"4780","localit\u00e9":"Saint-Vith","province":"Liege"},{"cp":"4782","localit\u00e9":"Schoenberg","province":"Liege"},{"cp":"4783","localit\u00e9":"Lommersweiler","province":"Liege"},{"cp":"4784","localit\u00e9":"Crombach","province":"Liege"},{"cp":"4790","localit\u00e9":"Burg-Reuland","province":"Liege"},{"cp":"4790","localit\u00e9":"Reuland","province":"Liege"},{"cp":"4791","localit\u00e9":"Thommen","province":"Liege"},{"cp":"4800","localit\u00e9":"Ensival","province":"Liege"},{"cp":"4800","localit\u00e9":"Lambermont","province":"Liege"},{"cp":"4800","localit\u00e9":"Petit-Rechain","province":"Liege"},{"cp":"4800","localit\u00e9":"Polleur","province":"Liege"},{"cp":"4800","localit\u00e9":"Verviers","province":"Liege"},{"cp":"4801","localit\u00e9":"Stembert","province":"Liege"},{"cp":"4802","localit\u00e9":"Heusy","province":"Liege"},{"cp":"4820","localit\u00e9":"Dison","province":"Liege"},{"cp":"4821","localit\u00e9":"Andrimont","province":"Liege"},{"cp":"4830","localit\u00e9":"Limbourg","province":"Liege"},{"cp":"4831","localit\u00e9":"Bilstain","province":"Liege"},{"cp":"4834","localit\u00e9":"Go\u00e9","province":"Liege"},{"cp":"4837","localit\u00e9":"Baelen","province":"Liege"},{"cp":"4837","localit\u00e9":"Membach","province":"Liege"},{"cp":"4840","localit\u00e9":"Welkenraedt","province":"Liege"},{"cp":"4841","localit\u00e9":"Henri-Chapelle","province":"Liege"},{"cp":"4845","localit\u00e9":"Jalhay","province":"Liege"},{"cp":"4845","localit\u00e9":"Sart-Lez-Spa","province":"Liege"},{"cp":"4850","localit\u00e9":"Montzen","province":"Liege"},{"cp":"4850","localit\u00e9":"Moresnet","province":"Liege"},{"cp":"4850","localit\u00e9":"Plombi\u00e8res","province":"Liege"},{"cp":"4851","localit\u00e9":"Gemmenich","province":"Liege"},{"cp":"4851","localit\u00e9":"Sippenaeken","province":"Liege"},{"cp":"4852","localit\u00e9":"Hombourg","province":"Liege"},{"cp":"4860","localit\u00e9":"Cornesse","province":"Liege"},{"cp":"4860","localit\u00e9":"Pepinster","province":"Liege"},{"cp":"4860","localit\u00e9":"Wegnez","province":"Liege"},{"cp":"4861","localit\u00e9":"Soiron","province":"Liege"},{"cp":"4870","localit\u00e9":"For\u00eat","province":"Liege"},{"cp":"4870","localit\u00e9":"Fraipont","province":"Liege"},{"cp":"4870","localit\u00e9":"Nessonvaux","province":"Liege"},{"cp":"4870","localit\u00e9":"Trooz","province":"Liege"},{"cp":"4877","localit\u00e9":"Olne","province":"Liege"},{"cp":"4880","localit\u00e9":"Aubel","province":"Liege"},{"cp":"4890","localit\u00e9":"Clermont","province":"Liege"},{"cp":"4890","localit\u00e9":"Thimister","province":"Liege"},{"cp":"4890","localit\u00e9":"Thimister-Clermont","province":"Liege"},{"cp":"4900","localit\u00e9":"Spa","province":"Liege"},{"cp":"4910","localit\u00e9":"La Reid","province":"Liege"},{"cp":"4910","localit\u00e9":"Polleur","province":"Liege"},{"cp":"4910","localit\u00e9":"Theux","province":"Liege"},{"cp":"4920","localit\u00e9":"Aywaille","province":"Liege"},{"cp":"4920","localit\u00e9":"Ernonheid","province":"Liege"},{"cp":"4920","localit\u00e9":"Harz\u00e9","province":"Liege"},{"cp":"4920","localit\u00e9":"Louveign\u00e9","province":"Liege"},{"cp":"4950","localit\u00e9":"Faymonville","province":"Liege"},{"cp":"4950","localit\u00e9":"Robertville","province":"Liege"},{"cp":"4950","localit\u00e9":"Sourbrodt","province":"Liege"},{"cp":"4950","localit\u00e9":"Waimes","province":"Liege"},{"cp":"4960","localit\u00e9":"Beverc\u00e9","province":"Liege"},{"cp":"4960","localit\u00e9":"Malmedy","province":"Liege"},{"cp":"4970","localit\u00e9":"Francorchamps","province":"Liege"},{"cp":"4970","localit\u00e9":"Stavelot","province":"Liege"},{"cp":"4980","localit\u00e9":"Fosse","province":"Liege"},{"cp":"4980","localit\u00e9":"Trois-Ponts","province":"Liege"},{"cp":"4980","localit\u00e9":"Wanne","province":"Liege"},{"cp":"4983","localit\u00e9":"Basse-Bodeux","province":"Liege"},{"cp":"4987","localit\u00e9":"Chevron","province":"Liege"},{"cp":"4987","localit\u00e9":"La Gleize","province":"Liege"},{"cp":"4987","localit\u00e9":"Lorc\u00e9","province":"Liege"},{"cp":"4987","localit\u00e9":"Rahier","province":"Liege"},{"cp":"4987","localit\u00e9":"Stoumont","province":"Liege"},{"cp":"4990","localit\u00e9":"Arbrefontaine","province":"Liege"},{"cp":"4990","localit\u00e9":"Bra","province":"Liege"},{"cp":"4990","localit\u00e9":"Lierneux","province":"Liege"},{"cp":"5000","localit\u00e9":"Beez","province":"Namur"},{"cp":"5000","localit\u00e9":"Namur","province":"Namur"},{"cp":"5001","localit\u00e9":"Belgrade","province":"Namur"},{"cp":"5002","localit\u00e9":"Saint-Servais","province":"Namur"},{"cp":"5003","localit\u00e9":"Saint-Marc","province":"Namur"},{"cp":"5004","localit\u00e9":"Bouge","province":"Namur"},{"cp":"5020","localit\u00e9":"Champion","province":"Namur"},{"cp":"5020","localit\u00e9":"Daussoulx","province":"Namur"},{"cp":"5020","localit\u00e9":"Flawinne","province":"Namur"},{"cp":"5020","localit\u00e9":"Malonne","province":"Namur"},{"cp":"5020","localit\u00e9":"Suarl\u00e9e","province":"Namur"},{"cp":"5020","localit\u00e9":"Temploux","province":"Namur"},{"cp":"5020","localit\u00e9":"Vedrin","province":"Namur"},{"cp":"5021","localit\u00e9":"Boninne","province":"Namur"},{"cp":"5022","localit\u00e9":"Cognel\u00e9e","province":"Namur"},{"cp":"5024","localit\u00e9":"Gelbress\u00e9e","province":"Namur"},{"cp":"5024","localit\u00e9":"Marche-Les-Dames","province":"Namur"},{"cp":"5030","localit\u00e9":"Beuzet","province":"Namur"},{"cp":"5030","localit\u00e9":"Ernage","province":"Namur"},{"cp":"5030","localit\u00e9":"Gembloux","province":"Namur"},{"cp":"5030","localit\u00e9":"Grand-Manil","province":"Namur"},{"cp":"5030","localit\u00e9":"Lonz\u00e9e","province":"Namur"},{"cp":"5030","localit\u00e9":"Sauveni\u00e8re","province":"Namur"},{"cp":"5031","localit\u00e9":"Grand-Leez","province":"Namur"},{"cp":"5032","localit\u00e9":"Bossi\u00e8re","province":"Namur"},{"cp":"5032","localit\u00e9":"Bothey","province":"Namur"},{"cp":"5032","localit\u00e9":"Corroy-Le-Ch\u00e2teau","province":"Namur"},{"cp":"5032","localit\u00e9":"Isnes","province":"Namur"},{"cp":"5032","localit\u00e9":"Mazy","province":"Namur"},{"cp":"5060","localit\u00e9":"Arsimont","province":"Namur"},{"cp":"5060","localit\u00e9":"Auvelais","province":"Namur"},{"cp":"5060","localit\u00e9":"Falisolle","province":"Namur"},{"cp":"5060","localit\u00e9":"Keumi\u00e9e","province":"Namur"},{"cp":"5060","localit\u00e9":"Moignel\u00e9e","province":"Namur"},{"cp":"5060","localit\u00e9":"Sambreville","province":"Namur"},{"cp":"5060","localit\u00e9":"Tamines","province":"Namur"},{"cp":"5060","localit\u00e9":"Velaine-Sur-Sambre","province":"Namur"},{"cp":"5070","localit\u00e9":"Aisemont","province":"Namur"},{"cp":"5070","localit\u00e9":"Fosses-La-Ville","province":"Namur"},{"cp":"5070","localit\u00e9":"Le Roux","province":"Namur"},{"cp":"5070","localit\u00e9":"Sart-Eustache","province":"Namur"},{"cp":"5070","localit\u00e9":"Sart-Saint-Laurent","province":"Namur"},{"cp":"5070","localit\u00e9":"Vitrival","province":"Namur"},{"cp":"5080","localit\u00e9":"Emines","province":"Namur"},{"cp":"5080","localit\u00e9":"La Bruy\u00e8re","province":"Namur"},{"cp":"5080","localit\u00e9":"Rhisnes","province":"Namur"},{"cp":"5080","localit\u00e9":"Villers-Lez-Heest","province":"Namur"},{"cp":"5080","localit\u00e9":"Warisoulx","province":"Namur"},{"cp":"5081","localit\u00e9":"Bovesse","province":"Namur"},{"cp":"5081","localit\u00e9":"Meux","province":"Namur"},{"cp":"5100","localit\u00e9":"Dave","province":"Namur"},{"cp":"5100","localit\u00e9":"Jambes","province":"Namur"},{"cp":"5100","localit\u00e9":"Naninne","province":"Namur"},{"cp":"5100","localit\u00e9":"W\u00e9pion","province":"Namur"},{"cp":"5100","localit\u00e9":"Wierde","province":"Namur"},{"cp":"5101","localit\u00e9":"Erpent","province":"Namur"},{"cp":"5101","localit\u00e9":"Lives-Sur-Meuse","province":"Namur"},{"cp":"5101","localit\u00e9":"Loyers","province":"Namur"},{"cp":"5140","localit\u00e9":"Boign\u00e9e","province":"Namur"},{"cp":"5140","localit\u00e9":"Ligny","province":"Namur"},{"cp":"5140","localit\u00e9":"Sombreffe","province":"Namur"},{"cp":"5140","localit\u00e9":"Tongrinne","province":"Namur"},{"cp":"5150","localit\u00e9":"Floreffe","province":"Namur"},{"cp":"5150","localit\u00e9":"Floriffoux","province":"Namur"},{"cp":"5150","localit\u00e9":"Frani\u00e8re","province":"Namur"},{"cp":"5150","localit\u00e9":"Soye","province":"Namur"},{"cp":"5170","localit\u00e9":"Arbre","province":"Namur"},{"cp":"5170","localit\u00e9":"Bois-De-Villers","province":"Namur"},{"cp":"5170","localit\u00e9":"Lesve","province":"Namur"},{"cp":"5170","localit\u00e9":"Lustin","province":"Namur"},{"cp":"5170","localit\u00e9":"Profondeville","province":"Namur"},{"cp":"5170","localit\u00e9":"Rivi\u00e8re","province":"Namur"},{"cp":"5190","localit\u00e9":"Bal\u00e2tre","province":"Namur"},{"cp":"5190","localit\u00e9":"Ham-Sur-Sambre","province":"Namur"},{"cp":"5190","localit\u00e9":"Jemeppe-Sur-Sambre","province":"Namur"},{"cp":"5190","localit\u00e9":"Mornimont","province":"Namur"},{"cp":"5190","localit\u00e9":"Moustier-Sur-Sambre","province":"Namur"},{"cp":"5190","localit\u00e9":"Onoz","province":"Namur"},{"cp":"5190","localit\u00e9":"Saint-Martin","province":"Namur"},{"cp":"5190","localit\u00e9":"Spy","province":"Namur"},{"cp":"5300","localit\u00e9":"Andenne","province":"Namur"},{"cp":"5300","localit\u00e9":"Bonneville","province":"Namur"},{"cp":"5300","localit\u00e9":"Coutisse","province":"Namur"},{"cp":"5300","localit\u00e9":"Landenne","province":"Namur"},{"cp":"5300","localit\u00e9":"Maizeret","province":"Namur"},{"cp":"5300","localit\u00e9":"Nam\u00eache","province":"Namur"},{"cp":"5300","localit\u00e9":"Sclayn","province":"Namur"},{"cp":"5300","localit\u00e9":"Seilles","province":"Namur"},{"cp":"5300","localit\u00e9":"Thon","province":"Namur"},{"cp":"5300","localit\u00e9":"Vezin","province":"Namur"},{"cp":"5310","localit\u00e9":"Aische-En-Refail","province":"Namur"},{"cp":"5310","localit\u00e9":"Bolinne","province":"Namur"},{"cp":"5310","localit\u00e9":"Boneffe","province":"Namur"},{"cp":"5310","localit\u00e9":"Branchon","province":"Namur"},{"cp":"5310","localit\u00e9":"Dhuy","province":"Namur"},{"cp":"5310","localit\u00e9":"Eghez\u00e9e","province":"Namur"},{"cp":"5310","localit\u00e9":"Hanret","province":"Namur"},{"cp":"5310","localit\u00e9":"Leuze","province":"Namur"},{"cp":"5310","localit\u00e9":"Liernu","province":"Namur"},{"cp":"5310","localit\u00e9":"Longchamps","province":"Namur"},{"cp":"5310","localit\u00e9":"Mehaigne","province":"Namur"},{"cp":"5310","localit\u00e9":"Noville-Sur-M\u00e9haigne","province":"Namur"},{"cp":"5310","localit\u00e9":"Saint-Germain","province":"Namur"},{"cp":"5310","localit\u00e9":"Taviers","province":"Namur"},{"cp":"5310","localit\u00e9":"Upigny","province":"Namur"},{"cp":"5310","localit\u00e9":"Waret-La-Chauss\u00e9e","province":"Namur"},{"cp":"5330","localit\u00e9":"Assesse","province":"Namur"},{"cp":"5330","localit\u00e9":"Maillen","province":"Namur"},{"cp":"5330","localit\u00e9":"Sart-Bernard","province":"Namur"},{"cp":"5332","localit\u00e9":"Crupet","province":"Namur"},{"cp":"5333","localit\u00e9":"Sorinne-La-Longue","province":"Namur"},{"cp":"5334","localit\u00e9":"Flor\u00e9e","province":"Namur"},{"cp":"5336","localit\u00e9":"Courri\u00e8re","province":"Namur"},{"cp":"5340","localit\u00e9":"Faulx-Les-Tombes","province":"Namur"},{"cp":"5340","localit\u00e9":"Gesves","province":"Namur"},{"cp":"5340","localit\u00e9":"Haltinne","province":"Namur"},{"cp":"5340","localit\u00e9":"Mozet","province":"Namur"},{"cp":"5340","localit\u00e9":"Sor\u00e9e","province":"Namur"},{"cp":"5350","localit\u00e9":"Evelette","province":"Namur"},{"cp":"5350","localit\u00e9":"Ohey","province":"Namur"},{"cp":"5351","localit\u00e9":"Haillot","province":"Namur"},{"cp":"5353","localit\u00e9":"Goesnes","province":"Namur"},{"cp":"5354","localit\u00e9":"Jallet","province":"Namur"},{"cp":"5360","localit\u00e9":"Hamois","province":"Namur"},{"cp":"5360","localit\u00e9":"Natoye","province":"Namur"},{"cp":"5361","localit\u00e9":"Mohiville","province":"Namur"},{"cp":"5361","localit\u00e9":"Scy","province":"Namur"},{"cp":"5362","localit\u00e9":"Achet","province":"Namur"},{"cp":"5363","localit\u00e9":"Emptinne","province":"Namur"},{"cp":"5364","localit\u00e9":"Schaltin","province":"Namur"},{"cp":"5370","localit\u00e9":"Barvaux-Condroz","province":"Namur"},{"cp":"5370","localit\u00e9":"Flostoy","province":"Namur"},{"cp":"5370","localit\u00e9":"Havelange","province":"Namur"},{"cp":"5370","localit\u00e9":"Jeneffe","province":"Namur"},{"cp":"5370","localit\u00e9":"Porcheresse","province":"Namur"},{"cp":"5370","localit\u00e9":"Verl\u00e9e","province":"Namur"},{"cp":"5372","localit\u00e9":"M\u00e9an","province":"Namur"},{"cp":"5374","localit\u00e9":"Maffe","province":"Namur"},{"cp":"5376","localit\u00e9":"Mi\u00e9cret","province":"Namur"},{"cp":"5377","localit\u00e9":"Baillonville","province":"Namur"},{"cp":"5377","localit\u00e9":"Bonsin","province":"Namur"},{"cp":"5377","localit\u00e9":"Heure","province":"Namur"},{"cp":"5377","localit\u00e9":"Hogne","province":"Namur"},{"cp":"5377","localit\u00e9":"Nettinne","province":"Namur"},{"cp":"5377","localit\u00e9":"Noiseux","province":"Namur"},{"cp":"5377","localit\u00e9":"Sinsin","province":"Namur"},{"cp":"5377","localit\u00e9":"Somme-Leuze","province":"Namur"},{"cp":"5377","localit\u00e9":"Waillet","province":"Namur"},{"cp":"5380","localit\u00e9":"Bierwart","province":"Namur"},{"cp":"5380","localit\u00e9":"Cortil-Wodon","province":"Namur"},{"cp":"5380","localit\u00e9":"Fernelmont","province":"Namur"},{"cp":"5380","localit\u00e9":"Forville","province":"Namur"},{"cp":"5380","localit\u00e9":"Franc-Waret","province":"Namur"},{"cp":"5380","localit\u00e9":"Hemptinne","province":"Namur"},{"cp":"5380","localit\u00e9":"Hingeon","province":"Namur"},{"cp":"5380","localit\u00e9":"Marchovelette","province":"Namur"},{"cp":"5380","localit\u00e9":"Noville-Les-Bois","province":"Namur"},{"cp":"5380","localit\u00e9":"Pontillas","province":"Namur"},{"cp":"5380","localit\u00e9":"Tillier","province":"Namur"},{"cp":"5500","localit\u00e9":"Anseremme","province":"Namur"},{"cp":"5500","localit\u00e9":"Bouvignes-Sur-Meuse","province":"Namur"},{"cp":"5500","localit\u00e9":"Dinant","province":"Namur"},{"cp":"5500","localit\u00e9":"Dr\u00e9hance","province":"Namur"},{"cp":"5500","localit\u00e9":"Falmagne","province":"Namur"},{"cp":"5500","localit\u00e9":"Falmignoul","province":"Namur"},{"cp":"5500","localit\u00e9":"Furfooz","province":"Namur"},{"cp":"5501","localit\u00e9":"Lisogne","province":"Namur"},{"cp":"5502","localit\u00e9":"Thynes","province":"Namur"},{"cp":"5503","localit\u00e9":"Sorinnes","province":"Namur"},{"cp":"5504","localit\u00e9":"Foy-Notre-Dame","province":"Namur"},{"cp":"5520","localit\u00e9":"Anth\u00e9e","province":"Namur"},{"cp":"5520","localit\u00e9":"Onhaye","province":"Namur"},{"cp":"5521","localit\u00e9":"Serville","province":"Namur"},{"cp":"5522","localit\u00e9":"Falaen","province":"Namur"},{"cp":"5523","localit\u00e9":"Sommi\u00e8re","province":"Namur"},{"cp":"5523","localit\u00e9":"Weillen","province":"Namur"},{"cp":"5524","localit\u00e9":"Gerin","province":"Namur"},{"cp":"5530","localit\u00e9":"Dorinne","province":"Namur"},{"cp":"5530","localit\u00e9":"Durnal","province":"Namur"},{"cp":"5530","localit\u00e9":"Evrehailles","province":"Namur"},{"cp":"5530","localit\u00e9":"Godinne","province":"Namur"},{"cp":"5530","localit\u00e9":"Houx","province":"Namur"},{"cp":"5530","localit\u00e9":"Mont","province":"Namur"},{"cp":"5530","localit\u00e9":"Purnode","province":"Namur"},{"cp":"5530","localit\u00e9":"Spontin","province":"Namur"},{"cp":"5530","localit\u00e9":"Yvoir","province":"Namur"},{"cp":"5537","localit\u00e9":"Anh\u00e9e","province":"Namur"},{"cp":"5537","localit\u00e9":"Annevoie-Rouillon","province":"Namur"},{"cp":"5537","localit\u00e9":"Bioul","province":"Namur"},{"cp":"5537","localit\u00e9":"Den\u00e9e","province":"Namur"},{"cp":"5537","localit\u00e9":"Haut-Le-Wastia","province":"Namur"},{"cp":"5537","localit\u00e9":"Sosoye","province":"Namur"},{"cp":"5537","localit\u00e9":"Warnant","province":"Namur"},{"cp":"5540","localit\u00e9":"Hasti\u00e8re","province":"Namur"},{"cp":"5540","localit\u00e9":"Hasti\u00e8re-Lavaux","province":"Namur"},{"cp":"5540","localit\u00e9":"Hermeton-Sur-Meuse","province":"Namur"},{"cp":"5540","localit\u00e9":"Waulsort","province":"Namur"},{"cp":"5541","localit\u00e9":"Hasti\u00e8re-Par-Del\u00e0","province":"Namur"},{"cp":"5542","localit\u00e9":"Blaimont","province":"Namur"},{"cp":"5543","localit\u00e9":"Heer","province":"Namur"},{"cp":"5544","localit\u00e9":"Agimont","province":"Namur"},{"cp":"5550","localit\u00e9":"Alle","province":"Namur"},{"cp":"5550","localit\u00e9":"Bagimont","province":"Namur"},{"cp":"5550","localit\u00e9":"Bohan","province":"Namur"},{"cp":"5550","localit\u00e9":"Chairi\u00e8re","province":"Namur"},{"cp":"5550","localit\u00e9":"Laforet","province":"Namur"},{"cp":"5550","localit\u00e9":"Membre","province":"Namur"},{"cp":"5550","localit\u00e9":"Mouzaive","province":"Namur"},{"cp":"5550","localit\u00e9":"Nafraiture","province":"Namur"},{"cp":"5550","localit\u00e9":"Orchimont","province":"Namur"},{"cp":"5550","localit\u00e9":"Pussemange","province":"Namur"},{"cp":"5550","localit\u00e9":"Sugny","province":"Namur"},{"cp":"5550","localit\u00e9":"Vresse-Sur-Semois","province":"Namur"},{"cp":"5555","localit\u00e9":"Baillamont","province":"Namur"},{"cp":"5555","localit\u00e9":"Bellefontaine","province":"Namur"},{"cp":"5555","localit\u00e9":"Bi\u00e8vre","province":"Namur"},{"cp":"5555","localit\u00e9":"Cornimont","province":"Namur"},{"cp":"5555","localit\u00e9":"Graide","province":"Namur"},{"cp":"5555","localit\u00e9":"Gros-Fays","province":"Namur"},{"cp":"5555","localit\u00e9":"Monceau-En-Ardenne","province":"Namur"},{"cp":"5555","localit\u00e9":"Naom\u00e9","province":"Namur"},{"cp":"5555","localit\u00e9":"Oizy","province":"Namur"},{"cp":"5555","localit\u00e9":"Petit-Fays","province":"Namur"},{"cp":"5560","localit\u00e9":"Ciergnon","province":"Namur"},{"cp":"5560","localit\u00e9":"Finnevaux","province":"Namur"},{"cp":"5560","localit\u00e9":"Houyet","province":"Namur"},{"cp":"5560","localit\u00e9":"Hulsonniaux","province":"Namur"},{"cp":"5560","localit\u00e9":"Mesnil-Eglise","province":"Namur"},{"cp":"5560","localit\u00e9":"Mesnil-Saint-Blaise","province":"Namur"},{"cp":"5561","localit\u00e9":"Celles","province":"Namur"},{"cp":"5562","localit\u00e9":"Custinne","province":"Namur"},{"cp":"5563","localit\u00e9":"Hour","province":"Namur"},{"cp":"5564","localit\u00e9":"Wanlin","province":"Namur"},{"cp":"5570","localit\u00e9":"Baronville","province":"Namur"},{"cp":"5570","localit\u00e9":"Beauraing","province":"Namur"},{"cp":"5570","localit\u00e9":"Dion","province":"Namur"},{"cp":"5570","localit\u00e9":"Felenne","province":"Namur"},{"cp":"5570","localit\u00e9":"Feschaux","province":"Namur"},{"cp":"5570","localit\u00e9":"Honnay","province":"Namur"},{"cp":"5570","localit\u00e9":"Javingue","province":"Namur"},{"cp":"5570","localit\u00e9":"Von\u00eache","province":"Namur"},{"cp":"5570","localit\u00e9":"Wancennes","province":"Namur"},{"cp":"5570","localit\u00e9":"Winenne","province":"Namur"},{"cp":"5571","localit\u00e9":"Wiesme","province":"Namur"},{"cp":"5572","localit\u00e9":"Focant","province":"Namur"},{"cp":"5573","localit\u00e9":"Martouzin-Neuville","province":"Namur"},{"cp":"5574","localit\u00e9":"Pondr\u00f4me","province":"Namur"},{"cp":"5575","localit\u00e9":"Bourseigne-Neuve","province":"Namur"},{"cp":"5575","localit\u00e9":"Bourseigne-Vieille","province":"Namur"},{"cp":"5575","localit\u00e9":"Gedinne","province":"Namur"},{"cp":"5575","localit\u00e9":"Houdremont","province":"Namur"},{"cp":"5575","localit\u00e9":"Louette-Saint-Denis","province":"Namur"},{"cp":"5575","localit\u00e9":"Louette-Saint-Pierre","province":"Namur"},{"cp":"5575","localit\u00e9":"Malvoisin","province":"Namur"},{"cp":"5575","localit\u00e9":"Patignies","province":"Namur"},{"cp":"5575","localit\u00e9":"Rienne","province":"Namur"},{"cp":"5575","localit\u00e9":"Sart-Custinne","province":"Namur"},{"cp":"5575","localit\u00e9":"Vencimont","province":"Namur"},{"cp":"5575","localit\u00e9":"Willerzie","province":"Namur"},{"cp":"5576","localit\u00e9":"Froidfontaine","province":"Namur"},{"cp":"5580","localit\u00e9":"Ave-Et-Auffe","province":"Namur"},{"cp":"5580","localit\u00e9":"Buissonville","province":"Namur"},{"cp":"5580","localit\u00e9":"Eprave","province":"Namur"},{"cp":"5580","localit\u00e9":"Han-Sur-Lesse","province":"Namur"},{"cp":"5580","localit\u00e9":"Jemelle","province":"Namur"},{"cp":"5580","localit\u00e9":"Lessive","province":"Namur"},{"cp":"5580","localit\u00e9":"Mont-Gauthier","province":"Namur"},{"cp":"5580","localit\u00e9":"Rochefort","province":"Namur"},{"cp":"5580","localit\u00e9":"Villers-Sur-Lesse","province":"Namur"},{"cp":"5580","localit\u00e9":"Wavreille","province":"Namur"},{"cp":"5590","localit\u00e9":"Ach\u00eane","province":"Namur"},{"cp":"5590","localit\u00e9":"Braibant","province":"Namur"},{"cp":"5590","localit\u00e9":"Chevetogne","province":"Namur"},{"cp":"5590","localit\u00e9":"Ciney","province":"Namur"},{"cp":"5590","localit\u00e9":"Conneux","province":"Namur"},{"cp":"5590","localit\u00e9":"Haversin","province":"Namur"},{"cp":"5590","localit\u00e9":"Leignon","province":"Namur"},{"cp":"5590","localit\u00e9":"Pessoux","province":"Namur"},{"cp":"5590","localit\u00e9":"Serinchamps","province":"Namur"},{"cp":"5590","localit\u00e9":"Sovet","province":"Namur"},{"cp":"5600","localit\u00e9":"Fagnolle","province":"Namur"},{"cp":"5600","localit\u00e9":"Franchimont","province":"Namur"},{"cp":"5600","localit\u00e9":"Jamagne","province":"Namur"},{"cp":"5600","localit\u00e9":"Jamiolle","province":"Namur"},{"cp":"5600","localit\u00e9":"Merlemont","province":"Namur"},{"cp":"5600","localit\u00e9":"Neuville","province":"Namur"},{"cp":"5600","localit\u00e9":"Omez\u00e9e","province":"Namur"},{"cp":"5600","localit\u00e9":"Philippeville","province":"Namur"},{"cp":"5600","localit\u00e9":"Roly","province":"Namur"},{"cp":"5600","localit\u00e9":"Romedenne","province":"Namur"},{"cp":"5600","localit\u00e9":"Samart","province":"Namur"},{"cp":"5600","localit\u00e9":"Sart-En-Fagne","province":"Namur"},{"cp":"5600","localit\u00e9":"Sautour","province":"Namur"},{"cp":"5600","localit\u00e9":"Surice","province":"Namur"},{"cp":"5600","localit\u00e9":"Villers-En-Fagne","province":"Namur"},{"cp":"5600","localit\u00e9":"Villers-Le-Gambon","province":"Namur"},{"cp":"5600","localit\u00e9":"Vodec\u00e9e","province":"Namur"},{"cp":"5620","localit\u00e9":"Corenne","province":"Namur"},{"cp":"5620","localit\u00e9":"Flavion","province":"Namur"},{"cp":"5620","localit\u00e9":"Florennes","province":"Namur"},{"cp":"5620","localit\u00e9":"Hemptinne-Lez-Florennes","province":"Namur"},{"cp":"5620","localit\u00e9":"Morville","province":"Namur"},{"cp":"5620","localit\u00e9":"Ros\u00e9e","province":"Namur"},{"cp":"5620","localit\u00e9":"Saint-Aubin","province":"Namur"},{"cp":"5621","localit\u00e9":"Hanzinelle","province":"Namur"},{"cp":"5621","localit\u00e9":"Hanzinne","province":"Namur"},{"cp":"5621","localit\u00e9":"Morialm\u00e9","province":"Namur"},{"cp":"5630","localit\u00e9":"Cerfontaine","province":"Namur"},{"cp":"5630","localit\u00e9":"Daussois","province":"Namur"},{"cp":"5630","localit\u00e9":"Senzeille","province":"Namur"},{"cp":"5630","localit\u00e9":"Silenrieux","province":"Namur"},{"cp":"5630","localit\u00e9":"Soumoy","province":"Namur"},{"cp":"5630","localit\u00e9":"Villers-Deux-Eglises","province":"Namur"},{"cp":"5640","localit\u00e9":"Biesme","province":"Namur"},{"cp":"5640","localit\u00e9":"Biesmer\u00e9e","province":"Namur"},{"cp":"5640","localit\u00e9":"Graux","province":"Namur"},{"cp":"5640","localit\u00e9":"Mettet","province":"Namur"},{"cp":"5640","localit\u00e9":"Oret","province":"Namur"},{"cp":"5640","localit\u00e9":"Saint-G\u00e9rard","province":"Namur"},{"cp":"5641","localit\u00e9":"Furnaux","province":"Namur"},{"cp":"5644","localit\u00e9":"Ermeton-Sur-Biert","province":"Namur"},{"cp":"5646","localit\u00e9":"Stave","province":"Namur"},{"cp":"5650","localit\u00e9":"Castillon","province":"Namur"},{"cp":"5650","localit\u00e9":"Chastr\u00e8s","province":"Namur"},{"cp":"5650","localit\u00e9":"Clermont","province":"Namur"},{"cp":"5650","localit\u00e9":"Fontenelle","province":"Namur"},{"cp":"5650","localit\u00e9":"Fraire","province":"Namur"},{"cp":"5650","localit\u00e9":"Pry","province":"Namur"},{"cp":"5650","localit\u00e9":"Vogen\u00e9e","province":"Namur"},{"cp":"5650","localit\u00e9":"Walcourt","province":"Namur"},{"cp":"5650","localit\u00e9":"Yves-Gomez\u00e9e","province":"Namur"},{"cp":"5651","localit\u00e9":"Berz\u00e9e","province":"Namur"},{"cp":"5651","localit\u00e9":"Gourdinne","province":"Namur"},{"cp":"5651","localit\u00e9":"Laneffe","province":"Namur"},{"cp":"5651","localit\u00e9":"Rogn\u00e9e","province":"Namur"},{"cp":"5651","localit\u00e9":"Somz\u00e9e","province":"Namur"},{"cp":"5651","localit\u00e9":"Tarcienne","province":"Namur"},{"cp":"5651","localit\u00e9":"Thy-Le-Ch\u00e2teau","province":"Namur"},{"cp":"5660","localit\u00e9":"Aublain","province":"Namur"},{"cp":"5660","localit\u00e9":"Boussu-En-Fagne","province":"Namur"},{"cp":"5660","localit\u00e9":"Br\u00fbly","province":"Namur"},{"cp":"5660","localit\u00e9":"Br\u00fbly-De-Pesche","province":"Namur"},{"cp":"5660","localit\u00e9":"Couvin","province":"Namur"},{"cp":"5660","localit\u00e9":"Cul-Des-Sarts","province":"Namur"},{"cp":"5660","localit\u00e9":"Dailly","province":"Namur"},{"cp":"5660","localit\u00e9":"Frasnes","province":"Namur"},{"cp":"5660","localit\u00e9":"Gonrieux","province":"Namur"},{"cp":"5660","localit\u00e9":"Mariembourg","province":"Namur"},{"cp":"5660","localit\u00e9":"Pesche","province":"Namur"},{"cp":"5660","localit\u00e9":"Petigny","province":"Namur"},{"cp":"5660","localit\u00e9":"Petite-Chapelle","province":"Namur"},{"cp":"5660","localit\u00e9":"Presgaux","province":"Namur"},{"cp":"5670","localit\u00e9":"Dourbes","province":"Namur"},{"cp":"5670","localit\u00e9":"Le Mesnil","province":"Namur"},{"cp":"5670","localit\u00e9":"Maz\u00e9e","province":"Namur"},{"cp":"5670","localit\u00e9":"Nismes","province":"Namur"},{"cp":"5670","localit\u00e9":"Oignies-En-Thi\u00e9rache","province":"Namur"},{"cp":"5670","localit\u00e9":"Olloy-Sur-Viroin","province":"Namur"},{"cp":"5670","localit\u00e9":"Treignes","province":"Namur"},{"cp":"5670","localit\u00e9":"Vierves-Sur-Viroin","province":"Namur"},{"cp":"5670","localit\u00e9":"Viroinval","province":"Namur"},{"cp":"5680","localit\u00e9":"Doische","province":"Namur"},{"cp":"5680","localit\u00e9":"Gimn\u00e9e","province":"Namur"},{"cp":"5680","localit\u00e9":"Gochen\u00e9e","province":"Namur"},{"cp":"5680","localit\u00e9":"Matagne-La-Grande","province":"Namur"},{"cp":"5680","localit\u00e9":"Matagne-La-Petite","province":"Namur"},{"cp":"5680","localit\u00e9":"Niverl\u00e9e","province":"Namur"},{"cp":"5680","localit\u00e9":"Romer\u00e9e","province":"Namur"},{"cp":"5680","localit\u00e9":"Soulme","province":"Namur"},{"cp":"5680","localit\u00e9":"Vaucelles","province":"Namur"},{"cp":"5680","localit\u00e9":"Vodel\u00e9e","province":"Namur"},{"cp":"6000","localit\u00e9":"Charleroi","province":"Hainaut"},{"cp":"6001","localit\u00e9":"Marcinelle","province":"Hainaut"},{"cp":"6010","localit\u00e9":"Couillet","province":"Hainaut"},{"cp":"6020","localit\u00e9":"Dampremy","province":"Hainaut"},{"cp":"6030","localit\u00e9":"Goutroux","province":"Hainaut"},{"cp":"6030","localit\u00e9":"Marchienne-Au-Pont","province":"Hainaut"},{"cp":"6031","localit\u00e9":"Monceau-Sur-Sambre","province":"Hainaut"},{"cp":"6032","localit\u00e9":"Mont-Sur-Marchienne","province":"Hainaut"},{"cp":"6040","localit\u00e9":"Jumet","province":"Hainaut"},{"cp":"6041","localit\u00e9":"Gosselies","province":"Hainaut"},{"cp":"6042","localit\u00e9":"Lodelinsart","province":"Hainaut"},{"cp":"6043","localit\u00e9":"Ransart","province":"Hainaut"},{"cp":"6044","localit\u00e9":"Roux","province":"Hainaut"},{"cp":"6060","localit\u00e9":"Gilly","province":"Hainaut"},{"cp":"6061","localit\u00e9":"Montignies-Sur-Sambre","province":"Hainaut"},{"cp":"6110","localit\u00e9":"Montigny-Le-Tilleul","province":"Hainaut"},{"cp":"6111","localit\u00e9":"Landelies","province":"Hainaut"},{"cp":"6120","localit\u00e9":"Cour-Sur-Heure","province":"Hainaut"},{"cp":"6120","localit\u00e9":"Ham-Sur-Heure","province":"Hainaut"},{"cp":"6120","localit\u00e9":"Jamioulx","province":"Hainaut"},{"cp":"6120","localit\u00e9":"Marbaix","province":"Hainaut"},{"cp":"6120","localit\u00e9":"Nalinnes","province":"Hainaut"},{"cp":"6140","localit\u00e9":"Fontaine-L'ev\u00eaque","province":"Hainaut"},{"cp":"6141","localit\u00e9":"Forchies-La-Marche","province":"Hainaut"},{"cp":"6142","localit\u00e9":"Leernes","province":"Hainaut"},{"cp":"6150","localit\u00e9":"Anderlues","province":"Hainaut"},{"cp":"6180","localit\u00e9":"Courcelles","province":"Hainaut"},{"cp":"6181","localit\u00e9":"Gouy-Lez-Pi\u00e9ton","province":"Hainaut"},{"cp":"6182","localit\u00e9":"Souvret","province":"Hainaut"},{"cp":"6183","localit\u00e9":"Trazegnies","province":"Hainaut"},{"cp":"6200","localit\u00e9":"Bouffioulx","province":"Hainaut"},{"cp":"6200","localit\u00e9":"Ch\u00e2telet","province":"Hainaut"},{"cp":"6200","localit\u00e9":"Ch\u00e2telineau","province":"Hainaut"},{"cp":"6210","localit\u00e9":"Frasnes-Lez-Gosselies","province":"Hainaut"},{"cp":"6210","localit\u00e9":"Les Bons Villers","province":"Hainaut"},{"cp":"6210","localit\u00e9":"R\u00e8ves","province":"Hainaut"},{"cp":"6210","localit\u00e9":"Villers-Perwin","province":"Hainaut"},{"cp":"6210","localit\u00e9":"Wayaux","province":"Hainaut"},{"cp":"6211","localit\u00e9":"Mellet","province":"Hainaut"},{"cp":"6220","localit\u00e9":"Fleurus","province":"Hainaut"},{"cp":"6220","localit\u00e9":"Heppignies","province":"Hainaut"},{"cp":"6220","localit\u00e9":"Lambusart","province":"Hainaut"},{"cp":"6220","localit\u00e9":"Wangenies","province":"Hainaut"},{"cp":"6221","localit\u00e9":"Saint-Amand","province":"Hainaut"},{"cp":"6222","localit\u00e9":"Brye","province":"Hainaut"},{"cp":"6223","localit\u00e9":"Wagnel\u00e9e","province":"Hainaut"},{"cp":"6224","localit\u00e9":"Wanferc\u00e9e-Baulet","province":"Hainaut"},{"cp":"6230","localit\u00e9":"Buzet","province":"Hainaut"},{"cp":"6230","localit\u00e9":"Obaix","province":"Hainaut"},{"cp":"6230","localit\u00e9":"Pont-\u00c0-Celles","province":"Hainaut"},{"cp":"6230","localit\u00e9":"Thim\u00e9on","province":"Hainaut"},{"cp":"6230","localit\u00e9":"Viesville","province":"Hainaut"},{"cp":"6238","localit\u00e9":"Liberchies","province":"Hainaut"},{"cp":"6238","localit\u00e9":"Luttre","province":"Hainaut"},{"cp":"6240","localit\u00e9":"Farciennes","province":"Hainaut"},{"cp":"6240","localit\u00e9":"Pironchamps","province":"Hainaut"},{"cp":"6250","localit\u00e9":"Aiseau","province":"Hainaut"},{"cp":"6250","localit\u00e9":"Aiseau-Presles","province":"Hainaut"},{"cp":"6250","localit\u00e9":"Pont-De-Loup","province":"Hainaut"},{"cp":"6250","localit\u00e9":"Presles","province":"Hainaut"},{"cp":"6250","localit\u00e9":"Roselies","province":"Hainaut"},{"cp":"6280","localit\u00e9":"Acoz","province":"Hainaut"},{"cp":"6280","localit\u00e9":"Gerpinnes","province":"Hainaut"},{"cp":"6280","localit\u00e9":"Gougnies","province":"Hainaut"},{"cp":"6280","localit\u00e9":"Joncret","province":"Hainaut"},{"cp":"6280","localit\u00e9":"Loverval","province":"Hainaut"},{"cp":"6280","localit\u00e9":"Villers-Poterie","province":"Hainaut"},{"cp":"6440","localit\u00e9":"Boussu-Lez-Walcourt","province":"Hainaut"},{"cp":"6440","localit\u00e9":"Fourbechies","province":"Hainaut"},{"cp":"6440","localit\u00e9":"Froidchapelle","province":"Hainaut"},{"cp":"6440","localit\u00e9":"Vergnies","province":"Hainaut"},{"cp":"6441","localit\u00e9":"Erpion","province":"Hainaut"},{"cp":"6460","localit\u00e9":"Baili\u00e8vre","province":"Hainaut"},{"cp":"6460","localit\u00e9":"Chimay","province":"Hainaut"},{"cp":"6460","localit\u00e9":"Robechies","province":"Hainaut"},{"cp":"6460","localit\u00e9":"Saint-Remy","province":"Hainaut"},{"cp":"6460","localit\u00e9":"Salles","province":"Hainaut"},{"cp":"6460","localit\u00e9":"Villers-La-Tour","province":"Hainaut"},{"cp":"6461","localit\u00e9":"Virelles","province":"Hainaut"},{"cp":"6462","localit\u00e9":"Vaulx-Lez-Chimay","province":"Hainaut"},{"cp":"6463","localit\u00e9":"Lompret","province":"Hainaut"},{"cp":"6464","localit\u00e9":"Baileux","province":"Hainaut"},{"cp":"6464","localit\u00e9":"Bourlers","province":"Hainaut"},{"cp":"6464","localit\u00e9":"Forges","province":"Hainaut"},{"cp":"6464","localit\u00e9":"L'escaill\u00e8re","province":"Hainaut"},{"cp":"6464","localit\u00e9":"Ri\u00e8zes","province":"Hainaut"},{"cp":"6470","localit\u00e9":"Grandrieu","province":"Hainaut"},{"cp":"6470","localit\u00e9":"Montbliart","province":"Hainaut"},{"cp":"6470","localit\u00e9":"Rance","province":"Hainaut"},{"cp":"6470","localit\u00e9":"Sautin","province":"Hainaut"},{"cp":"6470","localit\u00e9":"Sivry","province":"Hainaut"},{"cp":"6470","localit\u00e9":"Sivry-Rance","province":"Hainaut"},{"cp":"6500","localit\u00e9":"Barben\u00e7on","province":"Hainaut"},{"cp":"6500","localit\u00e9":"Beaumont","province":"Hainaut"},{"cp":"6500","localit\u00e9":"Leugnies","province":"Hainaut"},{"cp":"6500","localit\u00e9":"Leval-Chaudeville","province":"Hainaut"},{"cp":"6500","localit\u00e9":"Renlies","province":"Hainaut"},{"cp":"6500","localit\u00e9":"Solre-Saint-G\u00e9ry","province":"Hainaut"},{"cp":"6500","localit\u00e9":"Thirimont","province":"Hainaut"},{"cp":"6511","localit\u00e9":"Str\u00e9e","province":"Hainaut"},{"cp":"6530","localit\u00e9":"Leers-Et-Fosteau","province":"Hainaut"},{"cp":"6530","localit\u00e9":"Thuin","province":"Hainaut"},{"cp":"6531","localit\u00e9":"Biesme-Sous-Thuin","province":"Hainaut"},{"cp":"6532","localit\u00e9":"Ragnies","province":"Hainaut"},{"cp":"6533","localit\u00e9":"Bierc\u00e9e","province":"Hainaut"},{"cp":"6534","localit\u00e9":"Goz\u00e9e","province":"Hainaut"},{"cp":"6536","localit\u00e9":"Donstiennes","province":"Hainaut"},{"cp":"6536","localit\u00e9":"Thuillies","province":"Hainaut"},{"cp":"6540","localit\u00e9":"Lobbes","province":"Hainaut"},{"cp":"6540","localit\u00e9":"Mont-Sainte-Genevi\u00e8ve","province":"Hainaut"},{"cp":"6542","localit\u00e9":"Sars-La-Buissi\u00e8re","province":"Hainaut"},{"cp":"6543","localit\u00e9":"Bienne-Lez-Happart","province":"Hainaut"},{"cp":"6560","localit\u00e9":"Bersillies-L'abbaye","province":"Hainaut"},{"cp":"6560","localit\u00e9":"Erquelinnes","province":"Hainaut"},{"cp":"6560","localit\u00e9":"Grand-Reng","province":"Hainaut"},{"cp":"6560","localit\u00e9":"Hantes-Wih\u00e9ries","province":"Hainaut"},{"cp":"6560","localit\u00e9":"Montignies-Saint-Christophe","province":"Hainaut"},{"cp":"6560","localit\u00e9":"Solre-Sur-Sambre","province":"Hainaut"},{"cp":"6567","localit\u00e9":"Fontaine-Valmont","province":"Hainaut"},{"cp":"6567","localit\u00e9":"Labuissi\u00e8re","province":"Hainaut"},{"cp":"6567","localit\u00e9":"Merbes-Le-Ch\u00e2teau","province":"Hainaut"},{"cp":"6567","localit\u00e9":"Merbes-Sainte-Marie","province":"Hainaut"},{"cp":"6590","localit\u00e9":"Momignies","province":"Hainaut"},{"cp":"6591","localit\u00e9":"Macon","province":"Hainaut"},{"cp":"6592","localit\u00e9":"Monceau-Imbrechies","province":"Hainaut"},{"cp":"6593","localit\u00e9":"Macquenoise","province":"Hainaut"},{"cp":"6594","localit\u00e9":"Beauwelz","province":"Hainaut"},{"cp":"6596","localit\u00e9":"Forge-Philippe","province":"Hainaut"},{"cp":"6596","localit\u00e9":"Seloignes","province":"Hainaut"},{"cp":"6600","localit\u00e9":"Bastogne","province":"Luxembourg"},{"cp":"6600","localit\u00e9":"Longvilly","province":"Luxembourg"},{"cp":"6600","localit\u00e9":"Noville","province":"Luxembourg"},{"cp":"6600","localit\u00e9":"Villers-La-Bonne-Eau","province":"Luxembourg"},{"cp":"6600","localit\u00e9":"Wardin","province":"Luxembourg"},{"cp":"6630","localit\u00e9":"Martelange","province":"Luxembourg"},{"cp":"6637","localit\u00e9":"Fauvillers","province":"Luxembourg"},{"cp":"6637","localit\u00e9":"Hollange","province":"Luxembourg"},{"cp":"6637","localit\u00e9":"Tintange","province":"Luxembourg"},{"cp":"6640","localit\u00e9":"Hompr\u00e9","province":"Luxembourg"},{"cp":"6640","localit\u00e9":"Morhet","province":"Luxembourg"},{"cp":"6640","localit\u00e9":"Nives","province":"Luxembourg"},{"cp":"6640","localit\u00e9":"Sibret","province":"Luxembourg"},{"cp":"6640","localit\u00e9":"Vaux-Lez-Rosi\u00e8res","province":"Luxembourg"},{"cp":"6640","localit\u00e9":"Vaux-Sur-S\u00fbre","province":"Luxembourg"},{"cp":"6642","localit\u00e9":"Juseret","province":"Luxembourg"},{"cp":"6660","localit\u00e9":"Houffalize","province":"Luxembourg"},{"cp":"6660","localit\u00e9":"Nadrin","province":"Luxembourg"},{"cp":"6661","localit\u00e9":"Mont","province":"Luxembourg"},{"cp":"6661","localit\u00e9":"Tailles","province":"Luxembourg"},{"cp":"6662","localit\u00e9":"Tavigny","province":"Luxembourg"},{"cp":"6663","localit\u00e9":"Mabompr\u00e9","province":"Luxembourg"},{"cp":"6666","localit\u00e9":"Wibrin","province":"Luxembourg"},{"cp":"6670","localit\u00e9":"Gouvy","province":"Luxembourg"},{"cp":"6670","localit\u00e9":"Limerl\u00e9","province":"Luxembourg"},{"cp":"6671","localit\u00e9":"Bovigny","province":"Luxembourg"},{"cp":"6672","localit\u00e9":"Beho","province":"Luxembourg"},{"cp":"6673","localit\u00e9":"Cherain","province":"Luxembourg"},{"cp":"6674","localit\u00e9":"Montleban","province":"Luxembourg"},{"cp":"6680","localit\u00e9":"Amberloup","province":"Luxembourg"},{"cp":"6680","localit\u00e9":"Sainte-Ode","province":"Luxembourg"},{"cp":"6680","localit\u00e9":"Tillet","province":"Luxembourg"},{"cp":"6681","localit\u00e9":"Lavacherie","province":"Luxembourg"},{"cp":"6686","localit\u00e9":"Flamierge","province":"Luxembourg"},{"cp":"6687","localit\u00e9":"Bertogne","province":"Luxembourg"},{"cp":"6688","localit\u00e9":"Longchamps","province":"Luxembourg"},{"cp":"6690","localit\u00e9":"Bihain","province":"Luxembourg"},{"cp":"6690","localit\u00e9":"Vielsalm","province":"Luxembourg"},{"cp":"6692","localit\u00e9":"Petit-Thier","province":"Luxembourg"},{"cp":"6698","localit\u00e9":"Grand-Halleux","province":"Luxembourg"},{"cp":"6700","localit\u00e9":"Arlon","province":"Luxembourg"},{"cp":"6700","localit\u00e9":"Bonnert","province":"Luxembourg"},{"cp":"6700","localit\u00e9":"Heinsch","province":"Luxembourg"},{"cp":"6700","localit\u00e9":"Toernich","province":"Luxembourg"},{"cp":"6704","localit\u00e9":"Guirsch","province":"Luxembourg"},{"cp":"6706","localit\u00e9":"Autelbas","province":"Luxembourg"},{"cp":"6717","localit\u00e9":"Attert","province":"Luxembourg"},{"cp":"6717","localit\u00e9":"Nobressart","province":"Luxembourg"},{"cp":"6717","localit\u00e9":"Nothomb","province":"Luxembourg"},{"cp":"6717","localit\u00e9":"Thiaumont","province":"Luxembourg"},{"cp":"6717","localit\u00e9":"Tontelange","province":"Luxembourg"},{"cp":"6720","localit\u00e9":"Habay","province":"Luxembourg"},{"cp":"6720","localit\u00e9":"Habay-La-Neuve","province":"Luxembourg"},{"cp":"6720","localit\u00e9":"Hachy","province":"Luxembourg"},{"cp":"6721","localit\u00e9":"Anlier","province":"Luxembourg"},{"cp":"6723","localit\u00e9":"Habay-La-Vieille","province":"Luxembourg"},{"cp":"6724","localit\u00e9":"Houdemont","province":"Luxembourg"},{"cp":"6724","localit\u00e9":"Rulles","province":"Luxembourg"},{"cp":"6730","localit\u00e9":"Bellefontaine","province":"Luxembourg"},{"cp":"6730","localit\u00e9":"Rossignol","province":"Luxembourg"},{"cp":"6730","localit\u00e9":"Saint-Vincent","province":"Luxembourg"},{"cp":"6730","localit\u00e9":"Tintigny","province":"Luxembourg"},{"cp":"6740","localit\u00e9":"Etalle","province":"Luxembourg"},{"cp":"6740","localit\u00e9":"Sainte-Marie-Sur-Semois","province":"Luxembourg"},{"cp":"6740","localit\u00e9":"Villers-Sur-Semois","province":"Luxembourg"},{"cp":"6741","localit\u00e9":"Vance","province":"Luxembourg"},{"cp":"6742","localit\u00e9":"Chantemelle","province":"Luxembourg"},{"cp":"6743","localit\u00e9":"Buzenol","province":"Luxembourg"},{"cp":"6747","localit\u00e9":"Ch\u00e2tillon","province":"Luxembourg"},{"cp":"6747","localit\u00e9":"Meix-Le-Tige","province":"Luxembourg"},{"cp":"6747","localit\u00e9":"Saint-L\u00e9ger","province":"Luxembourg"},{"cp":"6750","localit\u00e9":"Musson","province":"Luxembourg"},{"cp":"6750","localit\u00e9":"Mussy-La-Ville","province":"Luxembourg"},{"cp":"6750","localit\u00e9":"Signeulx","province":"Luxembourg"},{"cp":"6760","localit\u00e9":"Bleid","province":"Luxembourg"},{"cp":"6760","localit\u00e9":"Ethe","province":"Luxembourg"},{"cp":"6760","localit\u00e9":"Ruette","province":"Luxembourg"},{"cp":"6760","localit\u00e9":"Virton","province":"Luxembourg"},{"cp":"6761","localit\u00e9":"Latour","province":"Luxembourg"},{"cp":"6762","localit\u00e9":"Saint-Mard","province":"Luxembourg"},{"cp":"6767","localit\u00e9":"Dampicourt","province":"Luxembourg"},{"cp":"6767","localit\u00e9":"Harnoncourt","province":"Luxembourg"},{"cp":"6767","localit\u00e9":"Lamorteau","province":"Luxembourg"},{"cp":"6767","localit\u00e9":"Rouvroy","province":"Luxembourg"},{"cp":"6767","localit\u00e9":"Torgny","province":"Luxembourg"},{"cp":"6769","localit\u00e9":"G\u00e9rouville","province":"Luxembourg"},{"cp":"6769","localit\u00e9":"Meix-Devant-Virton","province":"Luxembourg"},{"cp":"6769","localit\u00e9":"Robelmont","province":"Luxembourg"},{"cp":"6769","localit\u00e9":"Sommethonne","province":"Luxembourg"},{"cp":"6769","localit\u00e9":"Villers-La-Loue","province":"Luxembourg"},{"cp":"6780","localit\u00e9":"Hondelange","province":"Luxembourg"},{"cp":"6780","localit\u00e9":"Messancy","province":"Luxembourg"},{"cp":"6780","localit\u00e9":"Wolkrange","province":"Luxembourg"},{"cp":"6781","localit\u00e9":"S\u00e9lange","province":"Luxembourg"},{"cp":"6782","localit\u00e9":"Habergy","province":"Luxembourg"},{"cp":"6790","localit\u00e9":"Aubange","province":"Luxembourg"},{"cp":"6791","localit\u00e9":"Athus","province":"Luxembourg"},{"cp":"6792","localit\u00e9":"Halanzy","province":"Luxembourg"},{"cp":"6792","localit\u00e9":"Rachecourt","province":"Luxembourg"},{"cp":"6800","localit\u00e9":"Bras","province":"Luxembourg"},{"cp":"6800","localit\u00e9":"Freux","province":"Luxembourg"},{"cp":"6800","localit\u00e9":"Libramont-Chevigny","province":"Luxembourg"},{"cp":"6800","localit\u00e9":"Moircy","province":"Luxembourg"},{"cp":"6800","localit\u00e9":"Recogne","province":"Luxembourg"},{"cp":"6800","localit\u00e9":"Remagne","province":"Luxembourg"},{"cp":"6800","localit\u00e9":"Saint-Pierre","province":"Luxembourg"},{"cp":"6800","localit\u00e9":"Sainte-Marie-Chevigny","province":"Luxembourg"},{"cp":"6810","localit\u00e9":"Chiny","province":"Luxembourg"},{"cp":"6810","localit\u00e9":"Izel","province":"Luxembourg"},{"cp":"6810","localit\u00e9":"Jamoigne","province":"Luxembourg"},{"cp":"6811","localit\u00e9":"Les Bulles","province":"Luxembourg"},{"cp":"6812","localit\u00e9":"Suxy","province":"Luxembourg"},{"cp":"6813","localit\u00e9":"Termes","province":"Luxembourg"},{"cp":"6820","localit\u00e9":"Florenville","province":"Luxembourg"},{"cp":"6820","localit\u00e9":"Fontenoille","province":"Luxembourg"},{"cp":"6820","localit\u00e9":"Muno","province":"Luxembourg"},{"cp":"6820","localit\u00e9":"Sainte-C\u00e9cile","province":"Luxembourg"},{"cp":"6821","localit\u00e9":"Lacuisine","province":"Luxembourg"},{"cp":"6823","localit\u00e9":"Villers-Devant-Orval","province":"Luxembourg"},{"cp":"6824","localit\u00e9":"Chassepierre","province":"Luxembourg"},{"cp":"6830","localit\u00e9":"Bouillon","province":"Luxembourg"},{"cp":"6830","localit\u00e9":"Les Hayons","province":"Luxembourg"},{"cp":"6830","localit\u00e9":"Poupehan","province":"Luxembourg"},{"cp":"6830","localit\u00e9":"Rochehaut","province":"Luxembourg"},{"cp":"6831","localit\u00e9":"Noirfontaine","province":"Luxembourg"},{"cp":"6832","localit\u00e9":"Sensenruth","province":"Luxembourg"},{"cp":"6833","localit\u00e9":"Ucimont","province":"Luxembourg"},{"cp":"6833","localit\u00e9":"Vivy","province":"Luxembourg"},{"cp":"6834","localit\u00e9":"Bellevaux","province":"Luxembourg"},{"cp":"6836","localit\u00e9":"Dohan","province":"Luxembourg"},{"cp":"6838","localit\u00e9":"Corbion","province":"Luxembourg"},{"cp":"6840","localit\u00e9":"Grandvoir","province":"Luxembourg"},{"cp":"6840","localit\u00e9":"Grapfontaine","province":"Luxembourg"},{"cp":"6840","localit\u00e9":"Hamipr\u00e9","province":"Luxembourg"},{"cp":"6840","localit\u00e9":"Longlier","province":"Luxembourg"},{"cp":"6840","localit\u00e9":"Neufch\u00e2teau","province":"Luxembourg"},{"cp":"6840","localit\u00e9":"Tournay","province":"Luxembourg"},{"cp":"6850","localit\u00e9":"Carlsbourg","province":"Luxembourg"},{"cp":"6850","localit\u00e9":"Offagne","province":"Luxembourg"},{"cp":"6850","localit\u00e9":"Paliseul","province":"Luxembourg"},{"cp":"6851","localit\u00e9":"Nollevaux","province":"Luxembourg"},{"cp":"6852","localit\u00e9":"Maissin","province":"Luxembourg"},{"cp":"6852","localit\u00e9":"Opont","province":"Luxembourg"},{"cp":"6853","localit\u00e9":"Framont","province":"Luxembourg"},{"cp":"6856","localit\u00e9":"Fays-Les-Veneurs","province":"Luxembourg"},{"cp":"6860","localit\u00e9":"Assenois","province":"Luxembourg"},{"cp":"6860","localit\u00e9":"Ebly","province":"Luxembourg"},{"cp":"6860","localit\u00e9":"L\u00e9glise","province":"Luxembourg"},{"cp":"6860","localit\u00e9":"Mellier","province":"Luxembourg"},{"cp":"6860","localit\u00e9":"Witry","province":"Luxembourg"},{"cp":"6870","localit\u00e9":"Arville","province":"Luxembourg"},{"cp":"6870","localit\u00e9":"Awenne","province":"Luxembourg"},{"cp":"6870","localit\u00e9":"Hatrival","province":"Luxembourg"},{"cp":"6870","localit\u00e9":"Mirwart","province":"Luxembourg"},{"cp":"6870","localit\u00e9":"Saint-Hubert","province":"Luxembourg"},{"cp":"6870","localit\u00e9":"Vesqueville","province":"Luxembourg"},{"cp":"6880","localit\u00e9":"Auby-Sur-Semois","province":"Luxembourg"},{"cp":"6880","localit\u00e9":"Bertrix","province":"Luxembourg"},{"cp":"6880","localit\u00e9":"Cugnon","province":"Luxembourg"},{"cp":"6880","localit\u00e9":"Jehonville","province":"Luxembourg"},{"cp":"6880","localit\u00e9":"Orgeo","province":"Luxembourg"},{"cp":"6887","localit\u00e9":"Herbeumont","province":"Luxembourg"},{"cp":"6887","localit\u00e9":"Saint-M\u00e9dard","province":"Luxembourg"},{"cp":"6887","localit\u00e9":"Straimont","province":"Luxembourg"},{"cp":"6890","localit\u00e9":"Anloy","province":"Luxembourg"},{"cp":"6890","localit\u00e9":"Libin","province":"Luxembourg"},{"cp":"6890","localit\u00e9":"Ochamps","province":"Luxembourg"},{"cp":"6890","localit\u00e9":"Redu","province":"Luxembourg"},{"cp":"6890","localit\u00e9":"Smuid","province":"Luxembourg"},{"cp":"6890","localit\u00e9":"Transinne","province":"Luxembourg"},{"cp":"6890","localit\u00e9":"Villance","province":"Luxembourg"},{"cp":"6900","localit\u00e9":"Aye","province":"Luxembourg"},{"cp":"6900","localit\u00e9":"Hargimont","province":"Luxembourg"},{"cp":"6900","localit\u00e9":"Humain","province":"Luxembourg"},{"cp":"6900","localit\u00e9":"Marche-En-Famenne","province":"Luxembourg"},{"cp":"6900","localit\u00e9":"On","province":"Luxembourg"},{"cp":"6900","localit\u00e9":"Roy","province":"Luxembourg"},{"cp":"6900","localit\u00e9":"Waha","province":"Luxembourg"},{"cp":"6920","localit\u00e9":"Sohier","province":"Luxembourg"},{"cp":"6920","localit\u00e9":"Wellin","province":"Luxembourg"},{"cp":"6921","localit\u00e9":"Chanly","province":"Luxembourg"},{"cp":"6922","localit\u00e9":"Halma","province":"Luxembourg"},{"cp":"6924","localit\u00e9":"Lomprez","province":"Luxembourg"},{"cp":"6927","localit\u00e9":"Bure","province":"Luxembourg"},{"cp":"6927","localit\u00e9":"Grupont","province":"Luxembourg"},{"cp":"6927","localit\u00e9":"Resteigne","province":"Luxembourg"},{"cp":"6927","localit\u00e9":"Tellin","province":"Luxembourg"},{"cp":"6929","localit\u00e9":"Daverdisse","province":"Luxembourg"},{"cp":"6929","localit\u00e9":"Gembes","province":"Luxembourg"},{"cp":"6929","localit\u00e9":"Haut-Fays","province":"Luxembourg"},{"cp":"6929","localit\u00e9":"Porcheresse","province":"Luxembourg"},{"cp":"6940","localit\u00e9":"Durbuy","province":"Luxembourg"},{"cp":"6940","localit\u00e9":"Grandhan","province":"Luxembourg"},{"cp":"6940","localit\u00e9":"Septon","province":"Luxembourg"},{"cp":"6940","localit\u00e9":"W\u00e9ris","province":"Luxembourg"},{"cp":"6941","localit\u00e9":"Bende","province":"Luxembourg"},{"cp":"6941","localit\u00e9":"Bomal-Sur-Ourthe","province":"Luxembourg"},{"cp":"6941","localit\u00e9":"Borlon","province":"Luxembourg"},{"cp":"6941","localit\u00e9":"Heyd","province":"Luxembourg"},{"cp":"6941","localit\u00e9":"Izier","province":"Luxembourg"},{"cp":"6941","localit\u00e9":"Tohogne","province":"Luxembourg"},{"cp":"6941","localit\u00e9":"Villers-Sainte-Gertrude","province":"Luxembourg"},{"cp":"6950","localit\u00e9":"Harsin","province":"Luxembourg"},{"cp":"6950","localit\u00e9":"Nassogne","province":"Luxembourg"},{"cp":"6951","localit\u00e9":"Bande","province":"Luxembourg"},{"cp":"6952","localit\u00e9":"Grune","province":"Luxembourg"},{"cp":"6953","localit\u00e9":"Ambly","province":"Luxembourg"},{"cp":"6953","localit\u00e9":"Forri\u00e8res","province":"Luxembourg"},{"cp":"6953","localit\u00e9":"Lesterny","province":"Luxembourg"},{"cp":"6953","localit\u00e9":"Masbourg","province":"Luxembourg"},{"cp":"6960","localit\u00e9":"Dochamps","province":"Luxembourg"},{"cp":"6960","localit\u00e9":"Grandmenil","province":"Luxembourg"},{"cp":"6960","localit\u00e9":"Harre","province":"Luxembourg"},{"cp":"6960","localit\u00e9":"Malempr\u00e9","province":"Luxembourg"},{"cp":"6960","localit\u00e9":"Manhay","province":"Luxembourg"},{"cp":"6960","localit\u00e9":"Odeigne","province":"Luxembourg"},{"cp":"6960","localit\u00e9":"Vaux-Chavanne","province":"Luxembourg"},{"cp":"6970","localit\u00e9":"Tenneville","province":"Luxembourg"},{"cp":"6971","localit\u00e9":"Champlon","province":"Luxembourg"},{"cp":"6972","localit\u00e9":"Erneuville","province":"Luxembourg"},{"cp":"6980","localit\u00e9":"Beausaint","province":"Luxembourg"},{"cp":"6980","localit\u00e9":"La Roche-En-Ardenne","province":"Luxembourg"},{"cp":"6982","localit\u00e9":"Samr\u00e9e","province":"Luxembourg"},{"cp":"6983","localit\u00e9":"Ortho","province":"Luxembourg"},{"cp":"6984","localit\u00e9":"Hives","province":"Luxembourg"},{"cp":"6986","localit\u00e9":"Halleux","province":"Luxembourg"},{"cp":"6987","localit\u00e9":"Beffe","province":"Luxembourg"},{"cp":"6987","localit\u00e9":"Hodister","province":"Luxembourg"},{"cp":"6987","localit\u00e9":"Marcourt","province":"Luxembourg"},{"cp":"6987","localit\u00e9":"Rendeux","province":"Luxembourg"},{"cp":"6990","localit\u00e9":"Fronville","province":"Luxembourg"},{"cp":"6990","localit\u00e9":"Hampteau","province":"Luxembourg"},{"cp":"6990","localit\u00e9":"Hotton","province":"Luxembourg"},{"cp":"6990","localit\u00e9":"Marenne","province":"Luxembourg"},{"cp":"6997","localit\u00e9":"Amonines","province":"Luxembourg"},{"cp":"6997","localit\u00e9":"Erez\u00e9e","province":"Luxembourg"},{"cp":"6997","localit\u00e9":"Mormont","province":"Luxembourg"},{"cp":"6997","localit\u00e9":"Soy","province":"Luxembourg"},{"cp":"7000","localit\u00e9":"Mons","province":"Hainaut"},{"cp":"7011","localit\u00e9":"Ghlin","province":"Hainaut"},{"cp":"7012","localit\u00e9":"Fl\u00e9nu","province":"Hainaut"},{"cp":"7012","localit\u00e9":"Jemappes","province":"Hainaut"},{"cp":"7020","localit\u00e9":"Maisi\u00e8res","province":"Hainaut"},{"cp":"7020","localit\u00e9":"Nimy","province":"Hainaut"},{"cp":"7021","localit\u00e9":"Havre","province":"Hainaut"},{"cp":"7022","localit\u00e9":"Harmignies","province":"Hainaut"},{"cp":"7022","localit\u00e9":"Harveng","province":"Hainaut"},{"cp":"7022","localit\u00e9":"Hyon","province":"Hainaut"},{"cp":"7022","localit\u00e9":"Mesvin","province":"Hainaut"},{"cp":"7022","localit\u00e9":"Nouvelles","province":"Hainaut"},{"cp":"7024","localit\u00e9":"Ciply","province":"Hainaut"},{"cp":"7030","localit\u00e9":"Saint-Symphorien","province":"Hainaut"},{"cp":"7031","localit\u00e9":"Villers-Saint-Ghislain","province":"Hainaut"},{"cp":"7032","localit\u00e9":"Spiennes","province":"Hainaut"},{"cp":"7033","localit\u00e9":"Cuesmes","province":"Hainaut"},{"cp":"7034","localit\u00e9":"Obourg","province":"Hainaut"},{"cp":"7034","localit\u00e9":"Saint-Denis","province":"Hainaut"},{"cp":"7040","localit\u00e9":"Asquillies","province":"Hainaut"},{"cp":"7040","localit\u00e9":"Aulnois","province":"Hainaut"},{"cp":"7040","localit\u00e9":"Blaregnies","province":"Hainaut"},{"cp":"7040","localit\u00e9":"Bougnies","province":"Hainaut"},{"cp":"7040","localit\u00e9":"Genly","province":"Hainaut"},{"cp":"7040","localit\u00e9":"Goegnies-Chauss\u00e9e","province":"Hainaut"},{"cp":"7040","localit\u00e9":"Qu\u00e9vy","province":"Hainaut"},{"cp":"7040","localit\u00e9":"Qu\u00e9vy-Le-Grand","province":"Hainaut"},{"cp":"7040","localit\u00e9":"Qu\u00e9vy-Le-Petit","province":"Hainaut"},{"cp":"7041","localit\u00e9":"Givry","province":"Hainaut"},{"cp":"7041","localit\u00e9":"Havay","province":"Hainaut"},{"cp":"7050","localit\u00e9":"Erbaut","province":"Hainaut"},{"cp":"7050","localit\u00e9":"Erbisoeul","province":"Hainaut"},{"cp":"7050","localit\u00e9":"Herchies","province":"Hainaut"},{"cp":"7050","localit\u00e9":"Jurbise","province":"Hainaut"},{"cp":"7050","localit\u00e9":"Masnuy-Saint-Jean","province":"Hainaut"},{"cp":"7050","localit\u00e9":"Masnuy-Saint-Pierre","province":"Hainaut"},{"cp":"7060","localit\u00e9":"Horrues","province":"Hainaut"},{"cp":"7060","localit\u00e9":"Soignies","province":"Hainaut"},{"cp":"7061","localit\u00e9":"Casteau","province":"Hainaut"},{"cp":"7061","localit\u00e9":"Thieusies","province":"Hainaut"},{"cp":"7062","localit\u00e9":"Naast","province":"Hainaut"},{"cp":"7063","localit\u00e9":"Chauss\u00e9e-Notre-Dame-Louvignies","province":"Hainaut"},{"cp":"7063","localit\u00e9":"Neufvilles","province":"Hainaut"},{"cp":"7070","localit\u00e9":"Gottignies","province":"Hainaut"},{"cp":"7070","localit\u00e9":"Le Roeulx","province":"Hainaut"},{"cp":"7070","localit\u00e9":"Mignault","province":"Hainaut"},{"cp":"7070","localit\u00e9":"Thieu","province":"Hainaut"},{"cp":"7070","localit\u00e9":"Ville-Sur-Haine","province":"Hainaut"},{"cp":"7080","localit\u00e9":"Eugies","province":"Hainaut"},{"cp":"7080","localit\u00e9":"Frameries","province":"Hainaut"},{"cp":"7080","localit\u00e9":"La Bouverie","province":"Hainaut"},{"cp":"7080","localit\u00e9":"Noirchain","province":"Hainaut"},{"cp":"7080","localit\u00e9":"Sars-La-Bruy\u00e8re","province":"Hainaut"},{"cp":"7090","localit\u00e9":"Braine-Le-Comte","province":"Hainaut"},{"cp":"7090","localit\u00e9":"Hennuy\u00e8res","province":"Hainaut"},{"cp":"7090","localit\u00e9":"Henripont","province":"Hainaut"},{"cp":"7090","localit\u00e9":"Petit-Roeulx-Lez-Braine","province":"Hainaut"},{"cp":"7090","localit\u00e9":"Ronqui\u00e8res","province":"Hainaut"},{"cp":"7090","localit\u00e9":"Steenkerque","province":"Hainaut"},{"cp":"7100","localit\u00e9":"Haine-Saint-Paul","province":"Hainaut"},{"cp":"7100","localit\u00e9":"Haine-Saint-Pierre","province":"Hainaut"},{"cp":"7100","localit\u00e9":"La Louvi\u00e8re","province":"Hainaut"},{"cp":"7100","localit\u00e9":"Saint-Vaast","province":"Hainaut"},{"cp":"7100","localit\u00e9":"Trivi\u00e8res","province":"Hainaut"},{"cp":"7110","localit\u00e9":"Boussoit","province":"Hainaut"},{"cp":"7110","localit\u00e9":"Houdeng-Aimeries","province":"Hainaut"},{"cp":"7110","localit\u00e9":"Houdeng-Goegnies","province":"Hainaut"},{"cp":"7110","localit\u00e9":"Maurage","province":"Hainaut"},{"cp":"7110","localit\u00e9":"Str\u00e9py-Bracquegnies","province":"Hainaut"},{"cp":"7120","localit\u00e9":"Croix-Lez-Rouveroy","province":"Hainaut"},{"cp":"7120","localit\u00e9":"Estinnes","province":"Hainaut"},{"cp":"7120","localit\u00e9":"Estinnes-Au-Mont","province":"Hainaut"},{"cp":"7120","localit\u00e9":"Estinnes-Au-Val","province":"Hainaut"},{"cp":"7120","localit\u00e9":"Fauroeulx","province":"Hainaut"},{"cp":"7120","localit\u00e9":"Haulchin","province":"Hainaut"},{"cp":"7120","localit\u00e9":"Peissant","province":"Hainaut"},{"cp":"7120","localit\u00e9":"Rouveroy","province":"Hainaut"},{"cp":"7120","localit\u00e9":"Vellereille-Le-Sec","province":"Hainaut"},{"cp":"7120","localit\u00e9":"Vellereille-Les-Brayeux","province":"Hainaut"},{"cp":"7130","localit\u00e9":"Battignies","province":"Hainaut"},{"cp":"7130","localit\u00e9":"Binche","province":"Hainaut"},{"cp":"7130","localit\u00e9":"Bray","province":"Hainaut"},{"cp":"7131","localit\u00e9":"Waudrez","province":"Hainaut"},{"cp":"7133","localit\u00e9":"Buvrinnes","province":"Hainaut"},{"cp":"7134","localit\u00e9":"Epinois","province":"Hainaut"},{"cp":"7134","localit\u00e9":"Leval-Trahegnies","province":"Hainaut"},{"cp":"7134","localit\u00e9":"P\u00e9ronnes-Lez-Binche","province":"Hainaut"},{"cp":"7134","localit\u00e9":"Ressaix","province":"Hainaut"},{"cp":"7140","localit\u00e9":"Morlanwelz","province":"Hainaut"},{"cp":"7140","localit\u00e9":"Morlanwelz-Mariemont","province":"Hainaut"},{"cp":"7141","localit\u00e9":"Carni\u00e8res","province":"Hainaut"},{"cp":"7141","localit\u00e9":"Mont-Sainte-Aldegonde","province":"Hainaut"},{"cp":"7160","localit\u00e9":"Chapelle-Lez-Herlaimont","province":"Hainaut"},{"cp":"7160","localit\u00e9":"Godarville","province":"Hainaut"},{"cp":"7160","localit\u00e9":"Pi\u00e9ton","province":"Hainaut"},{"cp":"7170","localit\u00e9":"Bellecourt","province":"Hainaut"},{"cp":"7170","localit\u00e9":"Bois-D'haine","province":"Hainaut"},{"cp":"7170","localit\u00e9":"Fayt-Lez-Manage","province":"Hainaut"},{"cp":"7170","localit\u00e9":"La Hestre","province":"Hainaut"},{"cp":"7170","localit\u00e9":"Manage","province":"Hainaut"},{"cp":"7180","localit\u00e9":"Seneffe","province":"Hainaut"},{"cp":"7181","localit\u00e9":"Arquennes","province":"Hainaut"},{"cp":"7181","localit\u00e9":"Familleureux","province":"Hainaut"},{"cp":"7181","localit\u00e9":"Feluy","province":"Hainaut"},{"cp":"7181","localit\u00e9":"Petit-Roeulx-Lez-Nivelles","province":"Hainaut"},{"cp":"7190","localit\u00e9":"Ecaussinnes","province":"Hainaut"},{"cp":"7190","localit\u00e9":"Ecaussinnes-D'enghien","province":"Hainaut"},{"cp":"7190","localit\u00e9":"Marche-Lez-Ecaussinnes","province":"Hainaut"},{"cp":"7191","localit\u00e9":"Ecaussinnes-Lalaing","province":"Hainaut"},{"cp":"7300","localit\u00e9":"Boussu","province":"Hainaut"},{"cp":"7301","localit\u00e9":"Hornu","province":"Hainaut"},{"cp":"7320","localit\u00e9":"Bernissart","province":"Hainaut"},{"cp":"7321","localit\u00e9":"Blaton","province":"Hainaut"},{"cp":"7321","localit\u00e9":"Harchies","province":"Hainaut"},{"cp":"7322","localit\u00e9":"Pommeroeul","province":"Hainaut"},{"cp":"7322","localit\u00e9":"Ville-Pommeroeul","province":"Hainaut"},{"cp":"7330","localit\u00e9":"Saint-Ghislain","province":"Hainaut"},{"cp":"7331","localit\u00e9":"Baudour","province":"Hainaut"},{"cp":"7332","localit\u00e9":"Neufmaison","province":"Hainaut"},{"cp":"7332","localit\u00e9":"Sirault","province":"Hainaut"},{"cp":"7333","localit\u00e9":"Tertre","province":"Hainaut"},{"cp":"7334","localit\u00e9":"Hautrage","province":"Hainaut"},{"cp":"7334","localit\u00e9":"Villerot","province":"Hainaut"},{"cp":"7340","localit\u00e9":"Colfontaine","province":"Hainaut"},{"cp":"7340","localit\u00e9":"Paturages","province":"Hainaut"},{"cp":"7340","localit\u00e9":"Warquignies","province":"Hainaut"},{"cp":"7340","localit\u00e9":"Wasmes","province":"Hainaut"},{"cp":"7350","localit\u00e9":"Hainin","province":"Hainaut"},{"cp":"7350","localit\u00e9":"Hensies","province":"Hainaut"},{"cp":"7350","localit\u00e9":"Montroeul-Sur-Haine","province":"Hainaut"},{"cp":"7350","localit\u00e9":"Thulin","province":"Hainaut"},{"cp":"7370","localit\u00e9":"Blaugies","province":"Hainaut"},{"cp":"7370","localit\u00e9":"Dour","province":"Hainaut"},{"cp":"7370","localit\u00e9":"Elouges","province":"Hainaut"},{"cp":"7370","localit\u00e9":"Wih\u00e9ries","province":"Hainaut"},{"cp":"7380","localit\u00e9":"Baisieux","province":"Hainaut"},{"cp":"7380","localit\u00e9":"Qui\u00e9vrain","province":"Hainaut"},{"cp":"7382","localit\u00e9":"Audregnies","province":"Hainaut"},{"cp":"7387","localit\u00e9":"Angre","province":"Hainaut"},{"cp":"7387","localit\u00e9":"Angreau","province":"Hainaut"},{"cp":"7387","localit\u00e9":"Athis","province":"Hainaut"},{"cp":"7387","localit\u00e9":"Autreppe","province":"Hainaut"},{"cp":"7387","localit\u00e9":"Erquennes","province":"Hainaut"},{"cp":"7387","localit\u00e9":"Fayt-Le-Franc","province":"Hainaut"},{"cp":"7387","localit\u00e9":"Honnelles","province":"Hainaut"},{"cp":"7387","localit\u00e9":"Marchipont","province":"Hainaut"},{"cp":"7387","localit\u00e9":"Montignies-Sur-Roc","province":"Hainaut"},{"cp":"7387","localit\u00e9":"Onnezies","province":"Hainaut"},{"cp":"7387","localit\u00e9":"Roisin","province":"Hainaut"},{"cp":"7390","localit\u00e9":"Quaregnon","province":"Hainaut"},{"cp":"7390","localit\u00e9":"Wasmuel","province":"Hainaut"},{"cp":"7500","localit\u00e9":"Ere","province":"Hainaut"},{"cp":"7500","localit\u00e9":"Saint-Maur","province":"Hainaut"},{"cp":"7500","localit\u00e9":"Tournai","province":"Hainaut"},{"cp":"7501","localit\u00e9":"Orcq","province":"Hainaut"},{"cp":"7502","localit\u00e9":"Esplechin","province":"Hainaut"},{"cp":"7503","localit\u00e9":"Froyennes","province":"Hainaut"},{"cp":"7504","localit\u00e9":"Froidmont","province":"Hainaut"},{"cp":"7506","localit\u00e9":"Willemeau","province":"Hainaut"},{"cp":"7520","localit\u00e9":"Ramegnies-Chin","province":"Hainaut"},{"cp":"7520","localit\u00e9":"Templeuve","province":"Hainaut"},{"cp":"7521","localit\u00e9":"Chercq","province":"Hainaut"},{"cp":"7522","localit\u00e9":"Blandain","province":"Hainaut"},{"cp":"7522","localit\u00e9":"Hertain","province":"Hainaut"},{"cp":"7522","localit\u00e9":"Lamain","province":"Hainaut"},{"cp":"7522","localit\u00e9":"Marquain","province":"Hainaut"},{"cp":"7530","localit\u00e9":"Gaurain-Ramecroix","province":"Hainaut"},{"cp":"7531","localit\u00e9":"Havinnes","province":"Hainaut"},{"cp":"7532","localit\u00e9":"Beclers","province":"Hainaut"},{"cp":"7533","localit\u00e9":"Thimougies","province":"Hainaut"},{"cp":"7534","localit\u00e9":"Barry","province":"Hainaut"},{"cp":"7534","localit\u00e9":"Maulde","province":"Hainaut"},{"cp":"7536","localit\u00e9":"Vaulx","province":"Hainaut"},{"cp":"7538","localit\u00e9":"Vezon","province":"Hainaut"},{"cp":"7540","localit\u00e9":"Kain","province":"Hainaut"},{"cp":"7540","localit\u00e9":"Melles","province":"Hainaut"},{"cp":"7540","localit\u00e9":"Quartes","province":"Hainaut"},{"cp":"7540","localit\u00e9":"Rumillies","province":"Hainaut"},{"cp":"7542","localit\u00e9":"Mont-Saint-Aubert","province":"Hainaut"},{"cp":"7543","localit\u00e9":"Mourcourt","province":"Hainaut"},{"cp":"7548","localit\u00e9":"Warchin","province":"Hainaut"},{"cp":"7600","localit\u00e9":"P\u00e9ruwelz","province":"Hainaut"},{"cp":"7601","localit\u00e9":"Roucourt","province":"Hainaut"},{"cp":"7602","localit\u00e9":"Bury","province":"Hainaut"},{"cp":"7603","localit\u00e9":"Bon-Secours","province":"Hainaut"},{"cp":"7604","localit\u00e9":"Baugnies","province":"Hainaut"},{"cp":"7604","localit\u00e9":"Braffe","province":"Hainaut"},{"cp":"7604","localit\u00e9":"Brasmenil","province":"Hainaut"},{"cp":"7604","localit\u00e9":"Callenelle","province":"Hainaut"},{"cp":"7604","localit\u00e9":"Wasmes-Audemez-Briffoeil","province":"Hainaut"},{"cp":"7608","localit\u00e9":"Wiers","province":"Hainaut"},{"cp":"7610","localit\u00e9":"Rumes","province":"Hainaut"},{"cp":"7611","localit\u00e9":"La Glanerie","province":"Hainaut"},{"cp":"7618","localit\u00e9":"Taintignies","province":"Hainaut"},{"cp":"7620","localit\u00e9":"Bl\u00e9haries","province":"Hainaut"},{"cp":"7620","localit\u00e9":"Brunehaut","province":"Hainaut"},{"cp":"7620","localit\u00e9":"Guignies","province":"Hainaut"},{"cp":"7620","localit\u00e9":"Hollain","province":"Hainaut"},{"cp":"7620","localit\u00e9":"Jollain-Merlin","province":"Hainaut"},{"cp":"7620","localit\u00e9":"Wez-Velvain","province":"Hainaut"},{"cp":"7621","localit\u00e9":"Lesdain","province":"Hainaut"},{"cp":"7622","localit\u00e9":"Laplaigne","province":"Hainaut"},{"cp":"7623","localit\u00e9":"Rongy","province":"Hainaut"},{"cp":"7624","localit\u00e9":"Howardries","province":"Hainaut"},{"cp":"7640","localit\u00e9":"Antoing","province":"Hainaut"},{"cp":"7640","localit\u00e9":"Maubray","province":"Hainaut"},{"cp":"7640","localit\u00e9":"P\u00e9ronnes-Lez-Antoing","province":"Hainaut"},{"cp":"7641","localit\u00e9":"Bruyelle","province":"Hainaut"},{"cp":"7642","localit\u00e9":"Calonne","province":"Hainaut"},{"cp":"7643","localit\u00e9":"Fontenoy","province":"Hainaut"},{"cp":"7700","localit\u00e9":"Luingne","province":"Hainaut"},{"cp":"7700","localit\u00e9":"Mouscron","province":"Hainaut"},{"cp":"7711","localit\u00e9":"Dottignies","province":"Hainaut"},{"cp":"7712","localit\u00e9":"Herseaux","province":"Hainaut"},{"cp":"7730","localit\u00e9":"Bailleul","province":"Hainaut"},{"cp":"7730","localit\u00e9":"Estaimbourg","province":"Hainaut"},{"cp":"7730","localit\u00e9":"Estaimpuis","province":"Hainaut"},{"cp":"7730","localit\u00e9":"Evregnies","province":"Hainaut"},{"cp":"7730","localit\u00e9":"Leers-Nord","province":"Hainaut"},{"cp":"7730","localit\u00e9":"N\u00e9chin","province":"Hainaut"},{"cp":"7730","localit\u00e9":"Saint-L\u00e9ger","province":"Hainaut"},{"cp":"7740","localit\u00e9":"Pecq","province":"Hainaut"},{"cp":"7740","localit\u00e9":"Warcoing","province":"Hainaut"},{"cp":"7742","localit\u00e9":"H\u00e9rinnes-Lez-Pecq","province":"Hainaut"},{"cp":"7743","localit\u00e9":"Esquelmes","province":"Hainaut"},{"cp":"7743","localit\u00e9":"Obigies","province":"Hainaut"},{"cp":"7750","localit\u00e9":"Amougies","province":"Hainaut"},{"cp":"7750","localit\u00e9":"Anseroeul","province":"Hainaut"},{"cp":"7750","localit\u00e9":"Mont-De-L'enclus","province":"Hainaut"},{"cp":"7750","localit\u00e9":"Orroir","province":"Hainaut"},{"cp":"7750","localit\u00e9":"Russeignies","province":"Hainaut"},{"cp":"7760","localit\u00e9":"Celles","province":"Hainaut"},{"cp":"7760","localit\u00e9":"Escanaffles","province":"Hainaut"},{"cp":"7760","localit\u00e9":"Molenbaix","province":"Hainaut"},{"cp":"7760","localit\u00e9":"Popuelles","province":"Hainaut"},{"cp":"7760","localit\u00e9":"Pottes","province":"Hainaut"},{"cp":"7760","localit\u00e9":"Velaines","province":"Hainaut"},{"cp":"7780","localit\u00e9":"Comines","province":"Hainaut"},{"cp":"7780","localit\u00e9":"Comines-Warneton","province":"Hainaut"},{"cp":"7781","localit\u00e9":"Houthem","province":"Hainaut"},{"cp":"7782","localit\u00e9":"Ploegsteert","province":"Hainaut"},{"cp":"7783","localit\u00e9":"Bizet","province":"Hainaut"},{"cp":"7784","localit\u00e9":"Bas-Warneton","province":"Hainaut"},{"cp":"7784","localit\u00e9":"Warneton","province":"Hainaut"},{"cp":"7800","localit\u00e9":"Ath","province":"Hainaut"},{"cp":"7800","localit\u00e9":"Lanquesaint","province":"Hainaut"},{"cp":"7801","localit\u00e9":"Irchonwelz","province":"Hainaut"},{"cp":"7802","localit\u00e9":"Ormeignies","province":"Hainaut"},{"cp":"7803","localit\u00e9":"Bouvignies","province":"Hainaut"},{"cp":"7804","localit\u00e9":"Ostiches","province":"Hainaut"},{"cp":"7804","localit\u00e9":"Rebaix","province":"Hainaut"},{"cp":"7810","localit\u00e9":"Maffle","province":"Hainaut"},{"cp":"7811","localit\u00e9":"Arbre","province":"Hainaut"},{"cp":"7812","localit\u00e9":"Houtaing","province":"Hainaut"},{"cp":"7812","localit\u00e9":"Ligne","province":"Hainaut"},{"cp":"7812","localit\u00e9":"Mainvault","province":"Hainaut"},{"cp":"7812","localit\u00e9":"Moulbaix","province":"Hainaut"},{"cp":"7812","localit\u00e9":"Villers-Notre-Dame","province":"Hainaut"},{"cp":"7812","localit\u00e9":"Villers-Saint-Amand","province":"Hainaut"},{"cp":"7822","localit\u00e9":"Ghislenghien","province":"Hainaut"},{"cp":"7822","localit\u00e9":"Isi\u00e8res","province":"Hainaut"},{"cp":"7822","localit\u00e9":"Meslin-L'ev\u00eaque","province":"Hainaut"},{"cp":"7823","localit\u00e9":"Gibecq","province":"Hainaut"},{"cp":"7830","localit\u00e9":"Bassilly","province":"Hainaut"},{"cp":"7830","localit\u00e9":"Fouleng","province":"Hainaut"},{"cp":"7830","localit\u00e9":"Gondregnies","province":"Hainaut"},{"cp":"7830","localit\u00e9":"Graty","province":"Hainaut"},{"cp":"7830","localit\u00e9":"Hellebecq","province":"Hainaut"},{"cp":"7830","localit\u00e9":"Hoves","province":"Hainaut"},{"cp":"7830","localit\u00e9":"Silly","province":"Hainaut"},{"cp":"7830","localit\u00e9":"Thoricourt","province":"Hainaut"},{"cp":"7850","localit\u00e9":"Enghien","province":"Hainaut"},{"cp":"7850","localit\u00e9":"Marcq","province":"Hainaut"},{"cp":"7850","localit\u00e9":"Petit-Enghien","province":"Hainaut"},{"cp":"7860","localit\u00e9":"Lessines","province":"Hainaut"},{"cp":"7861","localit\u00e9":"Papignies","province":"Hainaut"},{"cp":"7861","localit\u00e9":"Wannebecq","province":"Hainaut"},{"cp":"7862","localit\u00e9":"Ogy","province":"Hainaut"},{"cp":"7863","localit\u00e9":"Ghoy","province":"Hainaut"},{"cp":"7864","localit\u00e9":"Deux-Acren","province":"Hainaut"},{"cp":"7866","localit\u00e9":"Bois-De-Lessines","province":"Hainaut"},{"cp":"7866","localit\u00e9":"Ollignies","province":"Hainaut"},{"cp":"7870","localit\u00e9":"Bauffe","province":"Hainaut"},{"cp":"7870","localit\u00e9":"Cambron-Saint-Vincent","province":"Hainaut"},{"cp":"7870","localit\u00e9":"Lens","province":"Hainaut"},{"cp":"7870","localit\u00e9":"Lombise","province":"Hainaut"},{"cp":"7870","localit\u00e9":"Montignies-Lez-Lens","province":"Hainaut"},{"cp":"7880","localit\u00e9":"Flobecq","province":"Hainaut"},{"cp":"7890","localit\u00e9":"Ellezelles","province":"Hainaut"},{"cp":"7890","localit\u00e9":"Lahamaide","province":"Hainaut"},{"cp":"7890","localit\u00e9":"Wodecq","province":"Hainaut"},{"cp":"7900","localit\u00e9":"Grandmetz","province":"Hainaut"},{"cp":"7900","localit\u00e9":"Leuze-En-Hainaut","province":"Hainaut"},{"cp":"7901","localit\u00e9":"Thieulain","province":"Hainaut"},{"cp":"7903","localit\u00e9":"Blicquy","province":"Hainaut"},{"cp":"7903","localit\u00e9":"Chapelle-\u00c0-Oie","province":"Hainaut"},{"cp":"7903","localit\u00e9":"Chapelle-\u00c0-Wattines","province":"Hainaut"},{"cp":"7904","localit\u00e9":"Pipaix","province":"Hainaut"},{"cp":"7904","localit\u00e9":"Tourpes","province":"Hainaut"},{"cp":"7904","localit\u00e9":"Willaupuis","province":"Hainaut"},{"cp":"7906","localit\u00e9":"Gallaix","province":"Hainaut"},{"cp":"7910","localit\u00e9":"Anvaing","province":"Hainaut"},{"cp":"7910","localit\u00e9":"Arc-Wattripont","province":"Hainaut"},{"cp":"7910","localit\u00e9":"Cordes","province":"Hainaut"},{"cp":"7910","localit\u00e9":"Ellignies-Lez-Frasnes","province":"Hainaut"},{"cp":"7910","localit\u00e9":"Forest","province":"Hainaut"},{"cp":"7910","localit\u00e9":"Frasnes-Lez-Anvaing","province":"Hainaut"},{"cp":"7910","localit\u00e9":"Wattripont","province":"Hainaut"},{"cp":"7911","localit\u00e9":"Buissenal","province":"Hainaut"},{"cp":"7911","localit\u00e9":"Frasnes-Lez-Buissenal","province":"Hainaut"},{"cp":"7911","localit\u00e9":"Hacquegnies","province":"Hainaut"},{"cp":"7911","localit\u00e9":"Herquegies","province":"Hainaut"},{"cp":"7911","localit\u00e9":"Montroeul-Au-Bois","province":"Hainaut"},{"cp":"7911","localit\u00e9":"Moustier","province":"Hainaut"},{"cp":"7911","localit\u00e9":"Oeudeghien","province":"Hainaut"},{"cp":"7912","localit\u00e9":"Dergneau","province":"Hainaut"},{"cp":"7912","localit\u00e9":"Saint-Sauveur","province":"Hainaut"},{"cp":"7940","localit\u00e9":"Brugelette","province":"Hainaut"},{"cp":"7940","localit\u00e9":"Cambron-Casteau","province":"Hainaut"},{"cp":"7941","localit\u00e9":"Attre","province":"Hainaut"},{"cp":"7942","localit\u00e9":"M\u00e9vergnies-Lez-Lens","province":"Hainaut"},{"cp":"7943","localit\u00e9":"Gages","province":"Hainaut"},{"cp":"7950","localit\u00e9":"Chi\u00e8vres","province":"Hainaut"},{"cp":"7950","localit\u00e9":"Grosage","province":"Hainaut"},{"cp":"7950","localit\u00e9":"Huissignies","province":"Hainaut"},{"cp":"7950","localit\u00e9":"Ladeuze","province":"Hainaut"},{"cp":"7950","localit\u00e9":"Tongre-Saint-Martin","province":"Hainaut"},{"cp":"7951","localit\u00e9":"Tongre-Notre-Dame","province":"Hainaut"},{"cp":"7970","localit\u00e9":"Beloeil","province":"Hainaut"},{"cp":"7971","localit\u00e9":"Bas\u00e8cles","province":"Hainaut"},{"cp":"7971","localit\u00e9":"Ramegnies","province":"Hainaut"},{"cp":"7971","localit\u00e9":"Thumaide","province":"Hainaut"},{"cp":"7971","localit\u00e9":"Wadelincourt","province":"Hainaut"},{"cp":"7972","localit\u00e9":"Aubechies","province":"Hainaut"},{"cp":"7972","localit\u00e9":"Quevaucamps","province":"Hainaut"},{"cp":"7973","localit\u00e9":"Grandglise","province":"Hainaut"},{"cp":"7973","localit\u00e9":"Stambruges","province":"Hainaut"},{"cp":"8000","localit\u00e9":"Brugge","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8000","localit\u00e9":"Koolkerke","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8020","localit\u00e9":"Hertsberge","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8020","localit\u00e9":"Oostkamp","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8020","localit\u00e9":"Ruddervoorde","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8020","localit\u00e9":"Waardamme","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8200","localit\u00e9":"Sint-Andries","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8200","localit\u00e9":"Sint-Michiels","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8210","localit\u00e9":"Loppem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8210","localit\u00e9":"Veldegem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8210","localit\u00e9":"Zedelgem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8211","localit\u00e9":"Aartrijke","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8300","localit\u00e9":"Knokke","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8300","localit\u00e9":"Knokke-Heist","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8300","localit\u00e9":"Westkapelle","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8301","localit\u00e9":"Ramskapelle","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8310","localit\u00e9":"Assebroek","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8310","localit\u00e9":"Sint-Kruis","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8340","localit\u00e9":"Damme","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8340","localit\u00e9":"Hoeke","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8340","localit\u00e9":"Lapscheure","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8340","localit\u00e9":"Moerkerke","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8340","localit\u00e9":"Oostkerke","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8340","localit\u00e9":"Sijsele","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8370","localit\u00e9":"Blankenberge","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8370","localit\u00e9":"Uitkerke","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8377","localit\u00e9":"Houtave","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8377","localit\u00e9":"Meetkerke","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8377","localit\u00e9":"Nieuwmunster","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8377","localit\u00e9":"Zuienkerke","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8380","localit\u00e9":"Dudzele","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8380","localit\u00e9":"Lissewege","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8380","localit\u00e9":"Zeebrugge","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8400","localit\u00e9":"Oostende","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8400","localit\u00e9":"Stene","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8400","localit\u00e9":"Zandvoorde","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8420","localit\u00e9":"De Haan","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8420","localit\u00e9":"Klemskerke","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8420","localit\u00e9":"Wenduine","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8421","localit\u00e9":"Vlissegem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8430","localit\u00e9":"Middelkerke","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8431","localit\u00e9":"Wilskerke","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8432","localit\u00e9":"Leffinge","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8433","localit\u00e9":"Mannekensvere","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8433","localit\u00e9":"Schore","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8433","localit\u00e9":"Sint-Pieters-Kapelle","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8433","localit\u00e9":"Slijpe","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8434","localit\u00e9":"Lombardsijde","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8434","localit\u00e9":"Westende","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8450","localit\u00e9":"Bredene","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8460","localit\u00e9":"Ettelgem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8460","localit\u00e9":"Oudenburg","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8460","localit\u00e9":"Roksem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8460","localit\u00e9":"Westkerke","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8470","localit\u00e9":"Gistel","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8470","localit\u00e9":"Moere","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8470","localit\u00e9":"Snaaskerke","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8470","localit\u00e9":"Zevekote","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8480","localit\u00e9":"Bekegem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8480","localit\u00e9":"Eernegem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8480","localit\u00e9":"Ichtegem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8490","localit\u00e9":"Jabbeke","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8490","localit\u00e9":"Snellegem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8490","localit\u00e9":"Stalhille","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8490","localit\u00e9":"Varsenare","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8490","localit\u00e9":"Zerkegem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8500","localit\u00e9":"Kortrijk","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8501","localit\u00e9":"Bissegem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8501","localit\u00e9":"Heule","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8510","localit\u00e9":"Bellegem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8510","localit\u00e9":"Kooigem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8510","localit\u00e9":"Marke","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8510","localit\u00e9":"Rollegem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8511","localit\u00e9":"Aalbeke","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8520","localit\u00e9":"Kuurne","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8530","localit\u00e9":"Harelbeke","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8531","localit\u00e9":"Bavikhove","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8531","localit\u00e9":"Hulste","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8540","localit\u00e9":"Deerlijk","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8550","localit\u00e9":"Zwevegem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8551","localit\u00e9":"Heestert","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8552","localit\u00e9":"Moen","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8553","localit\u00e9":"Otegem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8554","localit\u00e9":"Sint-Denijs","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8560","localit\u00e9":"Gullegem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8560","localit\u00e9":"Moorsele","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8560","localit\u00e9":"Wevelgem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8570","localit\u00e9":"Anzegem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8570","localit\u00e9":"Gijzelbrechtegem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8570","localit\u00e9":"Ingooigem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8570","localit\u00e9":"Vichte","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8572","localit\u00e9":"Kaster","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8573","localit\u00e9":"Tiegem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8580","localit\u00e9":"Avelgem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8581","localit\u00e9":"Kerkhove","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8581","localit\u00e9":"Waarmaarde","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8582","localit\u00e9":"Outrijve","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8583","localit\u00e9":"Bossuit","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8587","localit\u00e9":"Espierres","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8587","localit\u00e9":"Espierres-Helchin","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8587","localit\u00e9":"Helchin","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8600","localit\u00e9":"Beerst","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8600","localit\u00e9":"Diksmuide","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8600","localit\u00e9":"Driekapellen","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8600","localit\u00e9":"Esen","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8600","localit\u00e9":"Kaaskerke","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8600","localit\u00e9":"Keiem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8600","localit\u00e9":"Lampernisse","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8600","localit\u00e9":"Leke","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8600","localit\u00e9":"Nieuwkapelle","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8600","localit\u00e9":"Oostkerke","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8600","localit\u00e9":"Oudekapelle","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8600","localit\u00e9":"Pervijze","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8600","localit\u00e9":"Stuivekenskerke","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8600","localit\u00e9":"Vladslo","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8600","localit\u00e9":"Woumen","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8610","localit\u00e9":"Handzame","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8610","localit\u00e9":"Kortemark","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8610","localit\u00e9":"Werken","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8610","localit\u00e9":"Zarren","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8620","localit\u00e9":"Nieuwpoort","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8620","localit\u00e9":"Ramskapelle","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8620","localit\u00e9":"Sint-Joris","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8630","localit\u00e9":"Avekapelle","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8630","localit\u00e9":"Booitshoeke","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8630","localit\u00e9":"Bulskamp","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8630","localit\u00e9":"De Moeren","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8630","localit\u00e9":"Eggewaartskapelle","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8630","localit\u00e9":"Houtem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8630","localit\u00e9":"Steenkerke","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8630","localit\u00e9":"Veurne","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8630","localit\u00e9":"Vinkem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8630","localit\u00e9":"Wulveringem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8630","localit\u00e9":"Zoutenaaie","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8640","localit\u00e9":"Oostvleteren","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8640","localit\u00e9":"Vleteren","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8640","localit\u00e9":"Westvleteren","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8640","localit\u00e9":"Woesten","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8647","localit\u00e9":"Lo","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8647","localit\u00e9":"Lo-Reninge","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8647","localit\u00e9":"Noordschote","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8647","localit\u00e9":"Pollinkhove","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8647","localit\u00e9":"Reninge","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8650","localit\u00e9":"Houthulst","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8650","localit\u00e9":"Klerken","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8650","localit\u00e9":"Merkem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8660","localit\u00e9":"Adinkerke","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8660","localit\u00e9":"De Panne","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8670","localit\u00e9":"Koksijde","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8670","localit\u00e9":"Oostduinkerke","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8670","localit\u00e9":"Wulpen","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8680","localit\u00e9":"Bovekerke","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8680","localit\u00e9":"Koekelare","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8680","localit\u00e9":"Zande","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8690","localit\u00e9":"Alveringem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8690","localit\u00e9":"Hoogstade","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8690","localit\u00e9":"Oeren","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8690","localit\u00e9":"Sint-Rijkers","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8691","localit\u00e9":"Gijverinkhove","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8691","localit\u00e9":"Izenberge","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8691","localit\u00e9":"Leisele","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8691","localit\u00e9":"Stavele","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8700","localit\u00e9":"Aarsele","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8700","localit\u00e9":"Kanegem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8700","localit\u00e9":"Schuiferskapelle","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8700","localit\u00e9":"Tielt","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8710","localit\u00e9":"Ooigem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8710","localit\u00e9":"Sint-Baafs-Vijve","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8710","localit\u00e9":"Wielsbeke","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8720","localit\u00e9":"Dentergem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8720","localit\u00e9":"Markegem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8720","localit\u00e9":"Oeselgem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8720","localit\u00e9":"Wakken","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8730","localit\u00e9":"Beernem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8730","localit\u00e9":"Oedelem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8730","localit\u00e9":"Sint-Joris","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8740","localit\u00e9":"Egem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8740","localit\u00e9":"Pittem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8750","localit\u00e9":"Wingene","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8750","localit\u00e9":"Zwevezele","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8755","localit\u00e9":"Ruiselede","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8760","localit\u00e9":"Meulebeke","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8770","localit\u00e9":"Ingelmunster","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8780","localit\u00e9":"Oostrozebeke","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8790","localit\u00e9":"Waregem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8791","localit\u00e9":"Beveren","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8792","localit\u00e9":"Desselgem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8793","localit\u00e9":"Sint-Eloois-Vijve","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8800","localit\u00e9":"Beveren","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8800","localit\u00e9":"Oekene","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8800","localit\u00e9":"Roeselare","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8800","localit\u00e9":"Rumbeke","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8810","localit\u00e9":"Lichtervelde","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8820","localit\u00e9":"Torhout","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8830","localit\u00e9":"Gits","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8830","localit\u00e9":"Hooglede","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8840","localit\u00e9":"Oostnieuwkerke","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8840","localit\u00e9":"Staden","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8840","localit\u00e9":"Westrozebeke","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8850","localit\u00e9":"Ardooie","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8851","localit\u00e9":"Koolskamp","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8860","localit\u00e9":"Lendelede","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8870","localit\u00e9":"Emelgem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8870","localit\u00e9":"Izegem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8870","localit\u00e9":"Kachtem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8880","localit\u00e9":"Ledegem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8880","localit\u00e9":"Rollegem-Kapelle","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8880","localit\u00e9":"Sint-Eloois-Winkel","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8890","localit\u00e9":"Dadizele","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8890","localit\u00e9":"Moorslede","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8900","localit\u00e9":"Brielen","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8900","localit\u00e9":"Dikkebus","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8900","localit\u00e9":"Ieper","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8900","localit\u00e9":"Sint-Jan","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8902","localit\u00e9":"Hollebeke","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8902","localit\u00e9":"Voormezele","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8902","localit\u00e9":"Zillebeke","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8904","localit\u00e9":"Boezinge","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8904","localit\u00e9":"Zuidschote","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8906","localit\u00e9":"Elverdinge","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8908","localit\u00e9":"Vlamertinge","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8920","localit\u00e9":"Bikschote","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8920","localit\u00e9":"Langemark","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8920","localit\u00e9":"Langemark-Poelkapelle","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8920","localit\u00e9":"Poelkapelle","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8930","localit\u00e9":"Lauwe","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8930","localit\u00e9":"Menen","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8930","localit\u00e9":"Rekkem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8940","localit\u00e9":"Geluwe","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8940","localit\u00e9":"Wervik","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8950","localit\u00e9":"Heuvelland","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8950","localit\u00e9":"Nieuwkerke","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8951","localit\u00e9":"Dranouter","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8952","localit\u00e9":"Wulvergem","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8953","localit\u00e9":"Wijtschate","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8954","localit\u00e9":"Westouter","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8956","localit\u00e9":"Kemmel","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8957","localit\u00e9":"Messines","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8958","localit\u00e9":"Loker","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8970","localit\u00e9":"Poperinge","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8970","localit\u00e9":"Reningelst","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8972","localit\u00e9":"Krombeke","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8972","localit\u00e9":"Proven","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8972","localit\u00e9":"Roesbrugge-Haringe","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8978","localit\u00e9":"Watou","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8980","localit\u00e9":"Beselare","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8980","localit\u00e9":"Geluveld","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8980","localit\u00e9":"Passendale","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8980","localit\u00e9":"Zandvoorde","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"8980","localit\u00e9":"Zonnebeke","province":"Flandre-Occidentale"},{"cp":"9000","localit\u00e9":"Gent","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9030","localit\u00e9":"Mariakerke","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9031","localit\u00e9":"Drongen","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9032","localit\u00e9":"Wondelgem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9040","localit\u00e9":"Sint-Amandsberg","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9041","localit\u00e9":"Oostakker","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9042","localit\u00e9":"Desteldonk","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9042","localit\u00e9":"Mendonk","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9042","localit\u00e9":"Sint-Kruis-Winkel","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9050","localit\u00e9":"Gentbrugge","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9050","localit\u00e9":"Ledeberg","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9051","localit\u00e9":"Afsnee","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9051","localit\u00e9":"Sint-Denijs-Westrem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9052","localit\u00e9":"Zwijnaarde","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9060","localit\u00e9":"Zelzate","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9070","localit\u00e9":"Destelbergen","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9070","localit\u00e9":"Heusden","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9080","localit\u00e9":"Beervelde","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9080","localit\u00e9":"Lochristi","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9080","localit\u00e9":"Zaffelare","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9080","localit\u00e9":"Zeveneken","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9090","localit\u00e9":"Gontrode","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9090","localit\u00e9":"Melle","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9100","localit\u00e9":"Nieuwkerken-Waas","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9100","localit\u00e9":"Sint-Niklaas","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9111","localit\u00e9":"Belsele","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9112","localit\u00e9":"Sinaai-Waas","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9120","localit\u00e9":"Haasdonk","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9120","localit\u00e9":"Kallo","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9120","localit\u00e9":"Melsele","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9120","localit\u00e9":"Vrasene","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9130","localit\u00e9":"Doel","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9130","localit\u00e9":"Kallo","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9130","localit\u00e9":"Kieldrecht","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9130","localit\u00e9":"Verrebroek","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9140","localit\u00e9":"Elversele","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9140","localit\u00e9":"Steendorp","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9140","localit\u00e9":"Temse","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9140","localit\u00e9":"Tielrode","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9150","localit\u00e9":"Bazel","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9150","localit\u00e9":"Kruibeke","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9150","localit\u00e9":"Rupelmonde","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9160","localit\u00e9":"Daknam","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9160","localit\u00e9":"Eksaarde","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9160","localit\u00e9":"Lokeren","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9170","localit\u00e9":"De Klinge","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9170","localit\u00e9":"Meerdonk","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9170","localit\u00e9":"Sint-Gillis-Waas","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9170","localit\u00e9":"Sint-Pauwels","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9180","localit\u00e9":"Moerbeke-Waas","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9185","localit\u00e9":"Wachtebeke","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9190","localit\u00e9":"Kemzeke","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9190","localit\u00e9":"Stekene","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9200","localit\u00e9":"Appels","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9200","localit\u00e9":"Baasrode","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9200","localit\u00e9":"Dendermonde","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9200","localit\u00e9":"Grembergen","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9200","localit\u00e9":"Mespelare","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9200","localit\u00e9":"Oudegem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9200","localit\u00e9":"Schoonaarde","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9200","localit\u00e9":"Sint-Gillis-Dendermonde","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9220","localit\u00e9":"Hamme","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9220","localit\u00e9":"Moerzeke","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9230","localit\u00e9":"Massemen","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9230","localit\u00e9":"Westrem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9230","localit\u00e9":"Wetteren","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9240","localit\u00e9":"Zele","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9250","localit\u00e9":"Waasmunster","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9255","localit\u00e9":"Buggenhout","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9255","localit\u00e9":"Opdorp","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9260","localit\u00e9":"Schellebelle","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9260","localit\u00e9":"Serskamp","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9260","localit\u00e9":"Wichelen","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9270","localit\u00e9":"Kalken","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9270","localit\u00e9":"Laarne","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9280","localit\u00e9":"Denderbelle","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9280","localit\u00e9":"Lebbeke","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9280","localit\u00e9":"Wieze","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9290","localit\u00e9":"Berlare","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9290","localit\u00e9":"Overmere","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9290","localit\u00e9":"Uitbergen","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9300","localit\u00e9":"Aalst","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9308","localit\u00e9":"Gijzegem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9308","localit\u00e9":"Hofstade","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9310","localit\u00e9":"Baardegem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9310","localit\u00e9":"Herdersem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9310","localit\u00e9":"Meldert","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9310","localit\u00e9":"Moorsel","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9320","localit\u00e9":"Erembodegem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9320","localit\u00e9":"Nieuwerkerken","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9340","localit\u00e9":"Impe","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9340","localit\u00e9":"Lede","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9340","localit\u00e9":"Oordegem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9340","localit\u00e9":"Smetlede","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9340","localit\u00e9":"Wanzele","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9400","localit\u00e9":"Appelterre-Eichem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9400","localit\u00e9":"Denderwindeke","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9400","localit\u00e9":"Lieferinge","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9400","localit\u00e9":"Nederhasselt","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9400","localit\u00e9":"Ninove","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9400","localit\u00e9":"Okegem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9400","localit\u00e9":"Voorde","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9401","localit\u00e9":"Pollare","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9402","localit\u00e9":"Meerbeke","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9403","localit\u00e9":"Neigem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9404","localit\u00e9":"Aspelare","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9406","localit\u00e9":"Outer","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9420","localit\u00e9":"Aaigem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9420","localit\u00e9":"Bambrugge","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9420","localit\u00e9":"Burst","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9420","localit\u00e9":"Erondegem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9420","localit\u00e9":"Erpe","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9420","localit\u00e9":"Erpe-Mere","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9420","localit\u00e9":"Mere","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9420","localit\u00e9":"Ottergem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9450","localit\u00e9":"Denderhoutem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9450","localit\u00e9":"Haaltert","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9450","localit\u00e9":"Heldergem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9451","localit\u00e9":"Kerksken","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9470","localit\u00e9":"Denderleeuw","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9472","localit\u00e9":"Iddergem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9473","localit\u00e9":"Welle","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9500","localit\u00e9":"Geraardsbergen","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9500","localit\u00e9":"Goeferdinge","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9500","localit\u00e9":"Moerbeke","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9500","localit\u00e9":"Nederboelare","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9500","localit\u00e9":"Onkerzele","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9500","localit\u00e9":"Ophasselt","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9500","localit\u00e9":"Overboelare","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9500","localit\u00e9":"Viane","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9500","localit\u00e9":"Zarlardinge","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9506","localit\u00e9":"Grimminge","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9506","localit\u00e9":"Idegem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9506","localit\u00e9":"Nieuwenhove","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9506","localit\u00e9":"Schendelbeke","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9506","localit\u00e9":"Smeerebbe-Vloerzegem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9506","localit\u00e9":"Waarbeke","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9506","localit\u00e9":"Zandbergen","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9520","localit\u00e9":"Bavegem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9520","localit\u00e9":"Oombergen","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9520","localit\u00e9":"Sint-Lievens-Houtem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9520","localit\u00e9":"Vlierzele","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9520","localit\u00e9":"Zonnegem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9521","localit\u00e9":"Letterhoutem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9550","localit\u00e9":"Herzele","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9550","localit\u00e9":"Hillegem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9550","localit\u00e9":"Sint-Antelinks","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9550","localit\u00e9":"Sint-Lievens-Esse","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9550","localit\u00e9":"Steenhuize-Wijnhuize","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9550","localit\u00e9":"Woubrechtegem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9551","localit\u00e9":"Ressegem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9552","localit\u00e9":"Borsbeke","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9570","localit\u00e9":"Deftinge","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9570","localit\u00e9":"Lierde","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9570","localit\u00e9":"Sint-Maria-Lierde","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9571","localit\u00e9":"Hemelveerdegem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9572","localit\u00e9":"Sint-Martens-Lierde","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9600","localit\u00e9":"Renaix","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9620","localit\u00e9":"Elene","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9620","localit\u00e9":"Erwetegem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9620","localit\u00e9":"Godveerdegem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9620","localit\u00e9":"Grotenberge","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9620","localit\u00e9":"Leeuwergem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9620","localit\u00e9":"Oombergen","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9620","localit\u00e9":"Sint-Goriks-Oudenhove","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9620","localit\u00e9":"Sint-Maria-Oudenhove","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9620","localit\u00e9":"Strijpen","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9620","localit\u00e9":"Velzeke-Ruddershove","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9620","localit\u00e9":"Zottegem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9630","localit\u00e9":"Beerlegem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9630","localit\u00e9":"Dikkele","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9630","localit\u00e9":"Hundelgem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9630","localit\u00e9":"Meilegem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9630","localit\u00e9":"Munkzwalm","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9630","localit\u00e9":"Paulatem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9630","localit\u00e9":"Roborst","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9630","localit\u00e9":"Rozebeke","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9630","localit\u00e9":"Sint-Blasius-Boekel","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9630","localit\u00e9":"Sint-Denijs-Boekel","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9630","localit\u00e9":"Sint-Maria-Latem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9630","localit\u00e9":"Zwalm","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9636","localit\u00e9":"Nederzwalm-Hermelgem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9660","localit\u00e9":"Brakel","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9660","localit\u00e9":"Elst","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9660","localit\u00e9":"Everbeek","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9660","localit\u00e9":"Michelbeke","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9660","localit\u00e9":"Nederbrakel","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9660","localit\u00e9":"Opbrakel","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9660","localit\u00e9":"Sint-Maria-Oudenhove","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9660","localit\u00e9":"Zegelsem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9661","localit\u00e9":"Parike","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9667","localit\u00e9":"Horebeke","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9667","localit\u00e9":"Sint-Kornelis-Horebeke","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9667","localit\u00e9":"Sint-Maria-Horebeke","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9680","localit\u00e9":"Etikhove","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9680","localit\u00e9":"Maarke-Kerkem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9680","localit\u00e9":"Maarkedal","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9681","localit\u00e9":"Nukerke","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9688","localit\u00e9":"Schorisse","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9690","localit\u00e9":"Berchem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9690","localit\u00e9":"Kluisbergen","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9690","localit\u00e9":"Kwaremont","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9690","localit\u00e9":"Ruien","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9690","localit\u00e9":"Zulzeke","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9700","localit\u00e9":"Bevere","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9700","localit\u00e9":"Edelare","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9700","localit\u00e9":"Eine","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9700","localit\u00e9":"Ename","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9700","localit\u00e9":"Heurne","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9700","localit\u00e9":"Leupegem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9700","localit\u00e9":"Mater","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9700","localit\u00e9":"Melden","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9700","localit\u00e9":"Mullem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9700","localit\u00e9":"Nederename","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9700","localit\u00e9":"Ooike","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9700","localit\u00e9":"Oudenaarde","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9700","localit\u00e9":"Volkegem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9700","localit\u00e9":"Welden","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9750","localit\u00e9":"Huise","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9750","localit\u00e9":"Ouwegem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9750","localit\u00e9":"Zingem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9770","localit\u00e9":"Kruishoutem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9771","localit\u00e9":"Nokere","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9772","localit\u00e9":"Wannegem-Lede","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9790","localit\u00e9":"Elsegem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9790","localit\u00e9":"Moregem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9790","localit\u00e9":"Ooike","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9790","localit\u00e9":"Petegem-Aan-De-Schelde","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9790","localit\u00e9":"Wortegem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9790","localit\u00e9":"Wortegem-Petegem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9800","localit\u00e9":"Astene","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9800","localit\u00e9":"Bachte-Maria-Leerne","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9800","localit\u00e9":"Deinze","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9800","localit\u00e9":"Gottem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9800","localit\u00e9":"Grammene","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9800","localit\u00e9":"Meigem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9800","localit\u00e9":"Petegem-Aan-De-Leie","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9800","localit\u00e9":"Sint-Martens-Leerne","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9800","localit\u00e9":"Vinkt","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9800","localit\u00e9":"Wontergem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9800","localit\u00e9":"Zeveren","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9810","localit\u00e9":"Eke","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9810","localit\u00e9":"Nazareth","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9820","localit\u00e9":"Bottelare","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9820","localit\u00e9":"Lemberge","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9820","localit\u00e9":"Melsen","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9820","localit\u00e9":"Merelbeke","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9820","localit\u00e9":"Munte","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9820","localit\u00e9":"Schelderode","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9830","localit\u00e9":"Sint-Martens-Latem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9831","localit\u00e9":"Deurle","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9840","localit\u00e9":"De Pinte","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9840","localit\u00e9":"Zevergem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9850","localit\u00e9":"Hansbeke","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9850","localit\u00e9":"Landegem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9850","localit\u00e9":"Merendree","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9850","localit\u00e9":"Nevele","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9850","localit\u00e9":"Poesele","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9850","localit\u00e9":"Vosselare","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9860","localit\u00e9":"Balegem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9860","localit\u00e9":"Gijzenzele","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9860","localit\u00e9":"Landskouter","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9860","localit\u00e9":"Moortsele","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9860","localit\u00e9":"Oosterzele","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9860","localit\u00e9":"Scheldewindeke","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9870","localit\u00e9":"Machelen","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9870","localit\u00e9":"Olsene","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9870","localit\u00e9":"Zulte","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9880","localit\u00e9":"Aalter","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9880","localit\u00e9":"Lotenhulle","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9880","localit\u00e9":"Poeke","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9881","localit\u00e9":"Bellem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9890","localit\u00e9":"Baaigem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9890","localit\u00e9":"Dikkelvenne","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9890","localit\u00e9":"Gavere","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9890","localit\u00e9":"Vurste","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9900","localit\u00e9":"Eeklo","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9910","localit\u00e9":"Knesselare","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9910","localit\u00e9":"Ursel","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9920","localit\u00e9":"Lovendegem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9921","localit\u00e9":"Vinderhoute","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9930","localit\u00e9":"Zomergem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9931","localit\u00e9":"Oostwinkel","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9932","localit\u00e9":"Ronsele","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9940","localit\u00e9":"Ertvelde","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9940","localit\u00e9":"Evergem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9940","localit\u00e9":"Kluizen","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9940","localit\u00e9":"Sleidinge","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9950","localit\u00e9":"Waarschoot","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9960","localit\u00e9":"Assenede","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9961","localit\u00e9":"Boekhoute","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9968","localit\u00e9":"Bassevelde","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9968","localit\u00e9":"Oosteeklo","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9970","localit\u00e9":"Kaprijke","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9971","localit\u00e9":"Lembeke","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9980","localit\u00e9":"Sint-Laureins","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9981","localit\u00e9":"Sint-Margriete","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9982","localit\u00e9":"Sint-Jan-In-Eremo","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9988","localit\u00e9":"Waterland-Oudeman","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9988","localit\u00e9":"Watervliet","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9990","localit\u00e9":"Maldegem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9991","localit\u00e9":"Adegem","province":"Flandre-Orientale"},{"cp":"9992","localit\u00e9":"Middelburg","province":"Flandre-Orientale"}]